# Chinese/Traditional translation of damned-lies.
# Copyright (C) 2008 Free Software Foundation, Inc.
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# Hialan Liu <hialan.liu@gmail.com>, 2008.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: damned-lies HEAD\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2009-05-04 16:32+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2009-01-06 05:55+0800\n"
"Last-Translator: Chao-Hsiung Liao <j_h_liau@yahoo.com.tw>\n"
"Language-Team: Chinese (Traditional) <community@linuxhall.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: database-content.py:1
#, fuzzy
msgid "Gujarati"
msgstr "印度 Gujarati 文"

#: database-content.py:2
msgid "Irish"
msgstr "愛爾蘭文"

#: database-content.py:3
msgid "Guarani"
msgstr "瓜拉尼文"

#: database-content.py:4
#, fuzzy
msgid "Galician"
msgstr "加利西亞文(西班牙)"

#: database-content.py:5
msgid "Latin"
msgstr "拉丁文"

#: database-content.py:6
msgid "Tatar"
msgstr "韃靼"

#: database-content.py:7
msgid "Turkish"
msgstr "土耳其語"

#: database-content.py:8
msgid "Limburgian"
msgstr "林堡"

#: database-content.py:9
msgid "Latvian"
msgstr "拉脫維亞語"

#: database-content.py:10
msgid "Tagalog"
msgstr "塔加洛文"

#: database-content.py:11
msgid "Turkmen"
msgstr "土庫曼語"

#: database-content.py:12
msgid "Thai"
msgstr "泰文"

#: database-content.py:13
msgid "Tajik"
msgstr "塔吉克"

#: database-content.py:14
msgid "Telugu"
msgstr "泰盧固"

#: database-content.py:15
msgid "Tamil"
msgstr "塔米爾語"

#: database-content.py:16
msgid "Yiddish"
msgstr "意第緒文"

#: database-content.py:17
msgid "Brazilian Portuguese"
msgstr "巴西葡萄牙文"

#: database-content.py:18
msgid "German"
msgstr "德文"

#: database-content.py:19
msgid "Danish"
msgstr "丹麥語"

#: database-content.py:20
msgid "Dzongkha"
msgstr "宗喀"

#: database-content.py:21
msgid "Chinese (China)"
msgstr "中文（中國）"

#: database-content.py:22
msgid "Balochi"
msgstr "俾路支"

#: database-content.py:23
msgid "Crimean Tatar"
msgstr "克里米亞韃靼"

#: database-content.py:24
msgid "Greek"
msgstr "希臘文"

#: database-content.py:25
msgid "Esperanto"
msgstr "世界語"

#: database-content.py:26
#, fuzzy
msgid "Belarusian"
msgstr "白俄羅斯文"

#: database-content.py:27
msgid "Basque"
msgstr "巴斯克語"

#: database-content.py:28
msgid "Estonian"
msgstr "愛沙尼亞語"

#: database-content.py:29
msgid "Spanish"
msgstr "西班牙語"

#: database-content.py:30
msgid "Russian"
msgstr "俄語"

#: database-content.py:31
#, fuzzy
msgid "Kinyarwanda"
msgstr "盧安達文"

#: database-content.py:32
msgid "Romanian"
msgstr "羅馬尼亞語"

#: database-content.py:33
msgid "Canadian English"
msgstr "加拿大英文"

#: database-content.py:34
msgid "Bulgarian"
msgstr "保加利亞語"

#: database-content.py:35
msgid "Ukrainian"
msgstr "烏克蘭語"

#: database-content.py:36
msgid "Walloon"
msgstr "華隆語"

#: database-content.py:37
msgid "Asturian"
msgstr "阿斯圖里亞斯"

#: database-content.py:38
msgid "Bengali"
msgstr "孟加拉語"

#: database-content.py:39
msgid "Breton"
msgstr "不列塔尼語(法國)"

#: database-content.py:40
#, fuzzy
msgid "Bosnian"
msgstr "波斯尼亞語"

#: database-content.py:41
msgid "Japanese"
msgstr "日語"

#: database-content.py:42
#, fuzzy
msgid "Occitan"
msgstr "奧克語"

#: database-content.py:43
msgid "Low German and Saxon"
msgstr ""

#: database-content.py:44
msgid "Oriya"
msgstr "奧利亞"

#: database-content.py:45
msgid "Xhosa"
msgstr "科薩"

#: database-content.py:46
#, fuzzy
msgid "Northern Sotho"
msgstr "åæç¾è­"

#: database-content.py:47
msgid "Iranian Azerbaijani"
msgstr "伊朗‧亞塞拜然"

#: database-content.py:48
#, fuzzy
msgid "Catalan"
msgstr "å æ³°éèª"

#: database-content.py:49
msgid "Welsh"
msgstr "威爾斯文"

#: database-content.py:50
msgid "Czech"
msgstr "捷克語"

#: database-content.py:51
msgid "Pashto"
msgstr "普什圖"

#: database-content.py:52
msgid "Portuguese"
msgstr "葡萄牙文"

#: database-content.py:53
msgid "Lithuanian"
msgstr "立陶宛文"

#: database-content.py:54
msgid "Punjabi"
msgstr "旁遮普"

#: database-content.py:55
msgid "British English"
msgstr "英式英語"

#: database-content.py:56
msgid "Armenian"
msgstr "亞美尼亞文"

#: database-content.py:57
msgid "Croatian"
msgstr "克羅埃西亞文"

#: database-content.py:58
msgid "Hungarian"
msgstr "匈牙利語"

#: database-content.py:59
msgid "Hindi"
msgstr "北印度文"

#: database-content.py:60
msgid "Hebrew"
msgstr "希伯來文"

#: database-content.py:61
msgid "Malagasy"
msgstr "馬拉加斯"

#: database-content.py:62
msgid "Friulian"
msgstr "弗留利"

#: database-content.py:63
msgid "Uzbek"
msgstr "烏茲別克"

#: database-content.py:64
msgid "Malayalam"
msgstr "馬拉雅拉姆"

#: database-content.py:65
msgid "Mongolian"
msgstr "蒙古文"

#: database-content.py:66
msgid "Maori"
msgstr "毛利語"

#: database-content.py:67
msgid "Macedonian"
msgstr "馬其頓語"

#: database-content.py:68
msgid "Urdu"
msgstr "烏爾都"

#: database-content.py:69
msgid "Polish"
msgstr "波蘭語"

#: database-content.py:70
msgid "Malay"
msgstr "馬來語"

#: database-content.py:71
#, fuzzy
msgid "Marathi"
msgstr "é¦¬æææ"

#: database-content.py:72
msgid "Uighur"
msgstr "維吾爾"

#: database-content.py:73
msgid "Old English"
msgstr "舊式英文"

#: database-content.py:74
msgid "Afrikaans"
msgstr "南非荷蘭語"

#: database-content.py:75
msgid "Vietnamese"
msgstr "越南語"

#: database-content.py:76
msgid "Icelandic"
msgstr "冰島語"

#: database-content.py:77
#, fuzzy
msgid "Amharic"
msgstr "阿比西尼亞官語"

#: database-content.py:78
msgid "Italian"
msgstr "義大利文"

#: database-content.py:79
msgid "Kannada"
msgstr "坎拿達"

#: database-content.py:80
msgid "Assamese"
msgstr "阿薩姆"

#: database-content.py:81
msgid "Arabic"
msgstr "阿拉伯文"

#: database-content.py:82
msgid "Ido"
msgstr "伊多"

#: database-content.py:83
msgid "Zulu"
msgstr "祖魯"

#: database-content.py:84
#, fuzzy
msgid "Azerbaijani"
msgstr "亞塞拜然語"

#: database-content.py:85
msgid "Indonesian"
msgstr "印尼語"

#: database-content.py:86
msgid "Bengali (India)"
msgstr "孟加拉(印度)"

#: database-content.py:87
msgid "Kashmiri"
msgstr "克什米爾"

#: database-content.py:88
msgid "Chinese Traditional"
msgstr "正體中文"

#: database-content.py:89
msgid "Dutch"
msgstr "荷蘭語"

#: database-content.py:90
msgid "Yoruba"
msgstr "約魯巴"

#: database-content.py:91
msgid "Norwegian (Bokmål and Nynorsk)"
msgstr "挪威(巴克摩 和 耐諾斯克)"

#: database-content.py:92
msgid "Nepali"
msgstr "尼泊爾"

#: database-content.py:93
msgid "Australian English"
msgstr "澳大利亞英文"

#: database-content.py:94
msgid "French"
msgstr "法語"

#: database-content.py:95
msgid "Persian"
msgstr "波斯文"

#: database-content.py:96
msgid "Fula"
msgstr "富拉"

#: database-content.py:97
msgid "Maithili"
msgstr "邁蒂利"

#: database-content.py:98
msgid "Finnish"
msgstr "芬蘭語"

#: database-content.py:99
msgid "Georgian"
msgstr "喬治亞文"

#: database-content.py:100
msgid "Kazakh"
msgstr "哈薩克"

#: database-content.py:101
msgid "Serbian"
msgstr "塞爾維亞語"

#: database-content.py:102
msgid "Albanian"
msgstr "阿爾巴尼亞語"

#: database-content.py:103
msgid "Korean"
msgstr "韓語"

#: database-content.py:104
msgid "Swedish"
msgstr "瑞典語"

#: database-content.py:105
msgid "Khmer"
msgstr "高棉"

#: database-content.py:106
msgid "Slovak"
msgstr "斯洛伐克語"

#: database-content.py:107
msgid "Sinhala"
msgstr "僧伽羅"

#: database-content.py:108
#, fuzzy
msgid "Kurdish"
msgstr "åº«å¾·æ"

#: database-content.py:109
#, fuzzy
msgid "Slovenian"
msgstr "斯洛文尼亞語"

#: database-content.py:110
msgid "Kirghiz"
msgstr "吉爾吉斯"

#: database-content.py:111
msgid "Hausa"
msgstr "豪撒語"

#: database-content.py:112
msgid "Bemba"
msgstr ""

#: database-content.py:113
#, fuzzy
msgid "Neapolitan"
msgstr "尼泊爾"

#: database-content.py:115
msgid "Belarusian Latin"
msgstr "白俄羅斯拉丁"

#: database-content.py:116
#, fuzzy
msgid "Low German"
msgstr "德文（奧地利）"

#: database-content.py:117
msgid "Low Saxon, Germany"
msgstr ""

#: database-content.py:118
#, fuzzy
msgid "Valencian (Southern Catalan)"
msgstr "法屬南部屬地"

#: database-content.py:119
#, fuzzy
msgid "Uzbek (Cyrillic)"
msgstr "斯拉夫文字/俄文"

#: database-content.py:120
msgid "Uzbek (Latin)"
msgstr "烏茲別克(拉丁)"

#: database-content.py:121
msgid "Chinese (Hong Kong)"
msgstr "中文（香港）"

#: database-content.py:122
msgid "Chinese (Taiwan)"
msgstr "中文（台灣）"

#: database-content.py:123
#, fuzzy
msgid "Norwegian Bokmål"
msgstr "挪威語/Bokmaal"

#: database-content.py:124
#, fuzzy
msgid "Norwegian Nynorsk"
msgstr "挪威語/Nynorsk"

#: database-content.py:125
msgid "Serbian Latin"
msgstr "賽爾維亞拉丁"

#: database-content.py:126
msgid "Serbian Jekavian"
msgstr ""

#: database-content.py:127
msgid "Igbo"
msgstr ""

#: database-content.py:129
msgid "UI translations"
msgstr "使用者介面翻譯"

#: database-content.py:130
msgid "User Guide"
msgstr "使用者指南"

#: database-content.py:131
msgid "Accessibility Guide"
msgstr "無障礙功能指南"

#: database-content.py:132
msgid "System Administration Guide"
msgstr "系統管理 手冊"

#: database-content.py:133
msgid "GDM Manual"
msgstr "GDM 手冊"

#: database-content.py:134
msgid "Anjuta Manual"
msgstr "Anjuta 手冊"

#: database-content.py:135
msgid "GConf Editor Manual"
msgstr "GConf 編輯器 手冊"

#: database-content.py:136
msgid "F-Spot Manual"
msgstr "F-Spot 手冊"

#: database-content.py:137
msgid "FDL License"
msgstr "FDL 許可證"

#: database-content.py:138
msgid "LGPL License"
msgstr "LGPL 許可證"

#: database-content.py:139
msgid "GPL License"
msgstr "GPL 許可證"

#: database-content.py:140
msgid "Fish Applet Manual"
msgstr "小魚面板程式手冊"

#: database-content.py:141
msgid "Workspace Switcher Applet Manual"
msgstr "工作區切換程式 手冊"

#: database-content.py:142
msgid "Window List Applet Manual"
msgstr "視窗清單面板程式手冊"

#: database-content.py:143
msgid "Clock Applet Manual"
msgstr "時鐘面板程式 手冊"

#: database-content.py:144
msgid "Iagno Manual"
msgstr "Iagno 手冊"

#: database-content.py:145
msgid "Five or More Manual"
msgstr ""

#: database-content.py:146
#, fuzzy
msgid "Nibbles Manual"
msgstr "使用者手冊:"

#: database-content.py:147
msgid "GNOME Robots Manual"
msgstr "GNOME 機器人 手冊"

#: database-content.py:148
msgid "Four-in-a-row Manual"
msgstr ""

#: database-content.py:149
msgid "GNOME Sudoku Manual"
msgstr "GNOME 數獨 手冊"

#: database-content.py:150
msgid "glChess Manual"
msgstr "glChess 手冊"

#: database-content.py:151
#, fuzzy
msgid "GNOME Tali Manual"
msgstr "手動代理伺服器組態(_M):"

#: database-content.py:152
msgid "Gnometris Manual"
msgstr "Gnometris 手冊"

#: database-content.py:153
#, fuzzy
msgid "GNOME Klotski Manual"
msgstr "手動代理伺服器組態(_M):"

#: database-content.py:154
#, fuzzy
msgid "GNOME Tetravex Manual"
msgstr "手動代理伺服器組態(_M):"

#: database-content.py:155
msgid "GNOME Mahjongg Manual"
msgstr "GNOME 麻將手冊"

#: database-content.py:156
msgid "AisleRiot Manual"
msgstr "AisleRiot 手冊"

#: database-content.py:157
msgid "Mines Manual"
msgstr "拆地雷 手冊"

#: database-content.py:158
#, fuzzy
msgid "Same GNOME Manual"
msgstr "手動代理伺服器組態(_M):"

#: database-content.py:159
msgid "Blackjack Manual"
msgstr "Blackjack 手冊"

#: database-content.py:160
msgid "CD Player Manual"
msgstr "CD 播放器 手冊"

#: database-content.py:161
msgid "Sound Recorder Manual"
msgstr "錄音程式手冊"

#: database-content.py:162
msgid "GStreamer Properties Manual"
msgstr "GStreamer 屬性手冊"

#: database-content.py:163
msgid "GNOME Volume Control Manual"
msgstr "GNOME 音量控制程式 手冊"

#: database-content.py:164
msgid "Layout Descriptions"
msgstr "配置描述"

#: database-content.py:165
msgid "Keyboard Indicator Manual"
msgstr "鍵盤指示器手冊"

#: database-content.py:166
msgid "CPU Frequency Scaling Monitor Manual"
msgstr "CPU 頻率調整監控程式手冊"

#: database-content.py:167
msgid "Command Line Manual"
msgstr "命令列 手冊"

#: database-content.py:168
msgid "Keyboard Accessibility Monitor Manual"
msgstr "鍵盤無障礙功能監控程式手冊"

#: database-content.py:169
#, fuzzy
msgid "Invest Applet Manual"
msgstr "手動代理伺服器組態(_M):"

#: database-content.py:170
msgid "System Monitor Manual"
msgstr "系統監控 手冊"

#: database-content.py:171
msgid "Geyes Manual"
msgstr "Geyes 手冊"

#: database-content.py:172
msgid "Panel Trash Manual"
msgstr "面板回收筒 手冊"

#: database-content.py:173
#, fuzzy
msgid "Character Palette Manual"
msgstr "手動代理伺服器組態(_M):"

#: database-content.py:174
msgid "Volume Control Manual"
msgstr "音量控制程式 手冊"

#: database-content.py:175
msgid "Weather Report Manual"
msgstr "氣象報告 手冊"

#: database-content.py:176
msgid "Sticky Notes Manual"
msgstr "便利貼手冊"

#: database-content.py:177
msgid "Disk Mounter Manual"
msgstr "磁碟掛載 手冊"

#: database-content.py:178
msgid "Battery Charge Monitor Manual"
msgstr "電池充電監控程式手冊"

#: database-content.py:179
msgid "User Directories"
msgstr "使用者目錄"

#: database-content.py:180
msgid "Integration Guide"
msgstr "整合指南"

#: database-content.py:181
msgid "Platform Overview"
msgstr "平臺概覽"

#: database-content.py:182
msgid "Encryption Applet Manual"
msgstr "加密面板程式手冊"

#: database-content.py:183
msgid "Release Notes"
msgstr "釋出公告"

#: database-content.py:184
msgid "GNOME Keyring Manager Manual"
msgstr "GNOME 鑰匙圈管理員 手冊"

#: database-content.py:185
#, fuzzy
msgid "Criawips Manual"
msgstr "使用者手冊:"

#: database-content.py:186
msgid "Sound Juicer Manual"
msgstr "Sound Juicer 手冊"

#: database-content.py:187
msgid "Property Nicks"
msgstr ""

#: database-content.py:188
msgid "tips"
msgstr "提示"

#: database-content.py:189
msgid "script-fu"
msgstr "script-fu"

#: database-content.py:190
msgid "libgimp"
msgstr "libgimp"

#: database-content.py:191
msgid "python"
msgstr "python"

#: database-content.py:192
msgid "plug-ins"
msgstr "外掛程式"

#: database-content.py:193
msgid "Functions"
msgstr "函式"

#: database-content.py:194
msgid "Dasher Manual"
msgstr "Dasher 手冊"

#: database-content.py:195
msgid "Weather Applet Locations"
msgstr "天氣面板程式位置"

#: database-content.py:196
msgid "Dictionary Manual"
msgstr "字典 手冊"

#: database-content.py:197
msgid "Disk Usage Analyzer Manual"
msgstr "磁碟用量分析器 手冊"

#: database-content.py:198
msgid "Log Viewer Manual"
msgstr "紀錄檔檢視器 手冊"

#: database-content.py:199
msgid "Search Tool Manual"
msgstr "搜尋工具 手冊"

#: database-content.py:200
msgid "GNOME Library help"
msgstr "GNOME 函式庫求助"

#: database-content.py:201
msgid "Eye of GNOME Manual"
msgstr "Eye of GNOME 手冊"

#: database-content.py:202
msgid "GST User Management Manual"
msgstr "GST 使用者管理 手冊"

#: database-content.py:203
msgid "GST Service Management Manual"
msgstr "GST 服務管理 手冊"

#: database-content.py:204
msgid "GST Network Setup Manual"
msgstr "GST 網路設定 手冊"

#: database-content.py:205
msgid "GST Shared Folders Manual"
msgstr "GST 共享資料夾 手冊"

#: database-content.py:206
msgid "GST Time Setup Manual"
msgstr "GST 時間設定 手冊"

#: database-content.py:207 djamnedlies-git/languages/views.py:50
#: djamnedlies-git/languages/views.py:66
#: djamnedlies-git/templates/branch_detail.html:23
#: djamnedlies-git/templates/release_detail.html:22
#: djamnedlies-git/templates/teams/team_detail.html:27
#: djamnedlies-svn/languages/views.py:50 djamnedlies-svn/languages/views.py:66
#: djamnedlies-svn/templates/branch_detail.html:23
#: djamnedlies-svn/templates/release_detail.html:22
#: djamnedlies-svn/templates/teams/team_detail.html:27 languages/views.py:50
#: languages/views.py:70 templates/branch_detail.html:23
#: templates/release_detail.html:22 templates/release_detail.html.py:68
#: templates/teams/team_detail.html:27
msgid "Documentation"
msgstr "文件"

#: database-content.py:209
msgid "GNOME 2 User Documentation"
msgstr "GNOME 2 使用者文件"

#: database-content.py:210
msgid "Evince Document Viewer"
msgstr "Evince 文件檢視器"

#: database-content.py:211
msgid "Beagle Desktop Search"
msgstr "Beagle 桌面搜尋"

#: database-content.py:212 djamnedlies-git/templates/base.html:35
#: djamnedlies-git/templates/admin/base_site.html:7
#: djamnedlies-svn/templates/base.html:35
#: djamnedlies-svn/templates/admin/base_site.html:7 templates/base.html:35
#: templates/admin/base_site.html:7
msgid "Damned Lies"
msgstr "Damned Lies"

#: database-content.py:213
msgid "Banshee Music Player"
msgstr "Banshee 音樂播放器"

#: database-content.py:214
msgid "Shared MIME Info"
msgstr "分享式 MIME 資訊"

#: database-content.py:215
msgid "GNOME Applets"
msgstr "GNOME 面板程式"

#: database-content.py:216
msgid "GNOME 2 Development Documentation"
msgstr "GNOME 2 開發文件"

#: database-content.py:217
msgid "GNOME Release Notes"
msgstr "GNOME 釋出公告"

#: database-content.py:218
msgid "Rhythmbox Music Player"
msgstr "Rhythmbox 音樂播放器"

#: database-content.py:219
msgid "Epiphany Web Browser"
msgstr "Epiphany 網頁瀏覽器"

#: database-content.py:220
msgid "GNOME Library Web site"
msgstr "GNOME 函式庫網站"

#: database-content.py:221
msgid "Eye of GNOME"
msgstr "Eye of GNOME"

#: database-content.py:222
#, fuzzy
msgid "Gnome Specimen"
msgstr "GNOME 終端機"

#: database-content.py:223
msgid "Deskbar Applet"
msgstr "桌面列小程式"

#: database-content.py:224
msgid "WebKitGTK+"
msgstr "WebKitGTK+"

#: database-content.py:226
msgid "GNUCash is not part of the GNOME SVN repository. Please check <a href=\"http://wiki.gnucash.org/wiki/Translation#Submitting\">the GNUCash Wiki</a> to see where to send translations."
msgstr ""
"GNUCash 已經不是 GNOME SVN 套件庫的一部分。請查閱 <a href= \"http://wiki."
"gnucash.org/wiki/Translation#Submitting\">the GNUCash Wiki</a> 以了解要將翻譯"
"成果送至何處。"

#: database-content.py:227
msgid "Evince is a document viewer for multiple document formats."
msgstr "Evince 是適用於多種文件格式的文件檢視器。"

#: database-content.py:229
msgid "This is not a GNOME-specific module. Please submit your translation through the <a href=\"http://translationproject.org\">Translation Project</a>."
msgstr ""
"這並不是屬於 GNOME 的模組。請將您的翻譯送至 <a href=\"http://"
"translationproject.org\">Translation Project</a> 提交。"

#: database-content.py:231
msgid "From GNOME 2.23, GAIL is integrated into GTK+. Don't commit in trunk any more."
msgstr "從 GNOME 2.23 起，GAIL 已整合至 GTK+。請勿再提交任何檔案到 trunk。"

#: database-content.py:232
msgid "A VNC client for GNOME"
msgstr "GNOME 的 VNC 客戶端程式"

#: database-content.py:233
msgid "Please note that gtk+ has both po and po-properties UI domains.  If you add a new language in either domain, you have to commit both files in SVN even if one of them contains 0 translations, unless GTK+ build will break in /po-properties."
msgstr ""
"請注意 gtk+ 有 po 及 po-properties 兩個使用者介面域名。如果您要在其中一個域名"
"中加入新的語言，您必須將兩個檔案都提交到 SVN 中，即使其中一個沒有任何已翻譯的"
"字詞。否則 GTK+ 在組建的過程中會在 /po-properties 的地方中斷。"

#: database-content.py:234
msgid "Graphical frontend for the git directory tracker"
msgstr "git 目錄追蹤程式的圖形化前端程式"

#: database-content.py:235
msgid "moserial is a clean, friendly gtk-based serial terminal for the GNOME desktop. It is written in Vala for extra goodness."
msgstr ""
"moserial 是一個簡潔、友善且基於 gtk 的 GNOME 桌面序列埠終端機。它是以具有許多"
"優點的 Vala 語言寫成的。"

#: database-content.py:237
msgid "Passepartout is a DTP application for X."
msgstr "Passepartout 是一個適用於 X 的 DTP 應用程式。"

#: database-content.py:238
msgid "gnome-disk-utility provides libraries and applications for dealing with storage devices."
msgstr "gnome-disk-utility 提供處理儲存裝置用的程式庫和應用程式。"

#: database-content.py:239
msgid "A note taking application"
msgstr "用來做筆記的應用程式"

#: database-content.py:240
msgid "Translations should be submitted as bug reports (see link below)."
msgstr "翻譯應該以如同程式錯誤回報的方式提交(請看下列連結)。"

#: database-content.py:241
msgid "GNOME Video Arcade is a MAME (Multiple Arcade Machine Emulator) front-end for GNOME."
msgstr "GNOME Video Arcade 是 MAME (多種大型電玩機台模擬器) 的 GNOME 前端程式。"

#: database-content.py:242
#, fuzzy
msgid "GNOME Teletext viewer"
msgstr "GNOME 釋出公告"

#: database-content.py:243
msgid "Extra GNOME Applications"
msgstr "額外的 GNOME 應用程式"

#: database-content.py:244
msgid "GNOME 2.18 (old stable)"
msgstr "GNOME 2.18 (舊的穩定版)"

#: database-content.py:245
msgid "GNOME Infrastructure"
msgstr "GNOME 基礎建設"

#: database-content.py:246
msgid "GNOME 2.16 (old stable)"
msgstr "GNOME 2.16 (舊的穩定版)"

#: database-content.py:247
msgid "GNOME 2.14 (old stable)"
msgstr "GNOME 2.14 (舊的穩定版)"

#: database-content.py:248
msgid "freedesktop.org (non-GNOME)"
msgstr "freedesktop.org (非-GNOME)"

#: database-content.py:249
msgid "GNOME 2.24 (old stable)"
msgstr "GNOME 2.24 (舊的穩定版)"

#: database-content.py:250
msgid "GNOME 2.22 (old stable)"
msgstr "GNOME 2.22 (舊的穩定版)"

#: database-content.py:251
msgid "GNOME-Office Productivity Applications"
msgstr "GNOME-辦公室生產力應用程式"

#: database-content.py:252
msgid "GNOME 2.20 (old stable)"
msgstr "GNOME 2.20 (舊的穩定版)"

#: database-content.py:253
msgid "GNOME 2.26 (stable)"
msgstr "GNOME 2.26 (穩定版)"

#: database-content.py:254
msgid "GNOME 2.28 (development)"
msgstr "GNOME 2.28 (開發版)"

#: database-content.py:255
msgid "Obsolete GNOME Applications"
msgstr "廢棄的 GNOME 應用程式"

#: settings.py:73 djamnedlies-git/settings_sample.py:80
msgid "This module is not part of the GNOME git repository. Please check the module's web page to see where to send translations."
msgstr ""
"這個模組並非 GNOME git 套件庫的一部分。請查閱該模組的網頁以了解要如何送出翻"
"譯。"

#: common/views.py:34 djamnedlies-git/common/views.py:33
#: djamnedlies-svn/common/views.py:33
msgid "translator-credits"
msgstr "GNOME 翻譯團隊：zh-l10n@lists.linux.org.tw "

#: common/views.py:55 djamnedlies-git/common/views.py:54
#: djamnedlies-svn/common/views.py:54
msgid "You have been logged out."
msgstr "您已經登出。"

#: common/views.py:63 djamnedlies-git/common/views.py:62
#: djamnedlies-svn/common/views.py:62
msgid "You have been successfully logged in."
msgstr "您已經成功的登入。"

#: common/views.py:66
#, python-format
msgid "You have not joined any translation team yet. You can do it from <a href=\"%(url)s\">your profile</a>."
msgstr "您尚未加入任何翻譯團體。您可以在<a href=\"%(url)s\">設定組合</a>中完成它。"

#: common/views.py:75 djamnedlies-git/common/views.py:69
#: djamnedlies-svn/common/views.py:69
msgid "We're sorry, but your account has been disabled."
msgstr "我們感到很抱歉，但是您的帳號已經被停用了。"

#: common/views.py:77 djamnedlies-git/common/views.py:71
#: djamnedlies-svn/common/views.py:71
msgid "Login unsuccessful. Please verify your username and password."
msgstr "登入失敗。請檢查您的使用者名稱和密碼。"

#: common/views.py:117 djamnedlies-git/common/views.py:111
#: djamnedlies-svn/common/views.py:111
msgid "Your account has been activated."
msgstr "您的帳號已啟用。"

#: djamnedlies-git/languages/views.py:49 djamnedlies-git/languages/views.py:65
#: djamnedlies-svn/languages/views.py:49 djamnedlies-svn/languages/views.py:65
#: languages/views.py:49 languages/views.py:69
msgid "UI Translations"
msgstr "使用者介面翻譯"

#: djamnedlies-git/people/forms.py:14 djamnedlies-svn/people/forms.py:14
#: people/forms.py:14
msgid "Choose a username:"
msgstr "選擇使用者名稱："

#: djamnedlies-git/people/forms.py:15 djamnedlies-svn/people/forms.py:15
#: people/forms.py:15
msgid "May contain only letters, numbers, underscores or hyphens"
msgstr "只能包英文字母、數字、底線或連接符"

#: djamnedlies-git/people/forms.py:16 djamnedlies-svn/people/forms.py:16
#: people/forms.py:16
msgid "Email:"
msgstr "電子郵件:"

#: djamnedlies-git/people/forms.py:17 djamnedlies-git/templates/login.html:37
#: djamnedlies-svn/django_openid/templates/django_openid/admin_login.html:34
#: djamnedlies-svn/people/forms.py:17 djamnedlies-svn/templates/login.html:37
#: django_openid/templates/django_openid/admin_login.html:34
#: people/forms.py:17 templates/login.html:37
msgid "OpenID:"
msgstr "OpenID:"

#: djamnedlies-git/people/forms.py:20 djamnedlies-git/templates/login.html:21
#: djamnedlies-svn/django_openid/templates/django_openid/admin_login.html:23
#: djamnedlies-svn/people/forms.py:20 djamnedlies-svn/templates/login.html:21
#: django_openid/templates/django_openid/admin_login.html:23
#: people/forms.py:20 templates/login.html:21
msgid "Password:"
msgstr "密碼："

#: djamnedlies-git/people/forms.py:21 djamnedlies-svn/people/forms.py:21
#: people/forms.py:21
msgid "At least 7 characters"
msgstr "至少 7 個字元"

#: djamnedlies-git/people/forms.py:23
#: djamnedlies-git/templates/people/person_password_change_form.html:27
#: djamnedlies-git/templates/registration/password_reset_confirm.html:18
#: djamnedlies-svn/people/forms.py:23
#: djamnedlies-svn/templates/people/person_password_change_form.html:27
#: djamnedlies-svn/templates/registration/password_reset_confirm.html:18
#: people/forms.py:23 templates/people/person_password_change_form.html:27
#: templates/registration/password_reset_confirm.html:18
msgid "Confirm password:"
msgstr "確認密碼："

#: djamnedlies-git/people/forms.py:31 djamnedlies-svn/people/forms.py:31
#: people/forms.py:31
msgid "This username is already taken. Please choose another."
msgstr "這個使用者名稱已經被使用了。請選擇別的名稱。"

#: djamnedlies-git/people/forms.py:39 djamnedlies-svn/people/forms.py:39
#: people/forms.py:39
msgid "You must either provide an OpenID or a password"
msgstr "您必須輸入 OpenID 或密碼 "

#: djamnedlies-git/people/forms.py:42 djamnedlies-svn/people/forms.py:42
#: people/forms.py:42
msgid "The passwords do not match"
msgstr "密碼不符"

#: djamnedlies-git/people/forms.py:65 djamnedlies-svn/people/forms.py:65
#: people/forms.py:65
msgid "Account activation"
msgstr "帳號啟用程序"

#: djamnedlies-git/people/forms.py:66 djamnedlies-svn/people/forms.py:66
#: people/forms.py:66
#, python-format
msgid "This is a confirmation that your registration on %s succeeded. To activate your account, please click on the link below or copy and paste it in a browser."
msgstr ""
"這是用來確認您在 %s 的註冊已經成功。要啟用您的帳戶，請按下面的連結或是將它複"
"製並在瀏覽器的位址列中貼上。"

#: djamnedlies-git/people/forms.py:68 djamnedlies-svn/people/forms.py:68
#: people/forms.py:68
#, python-format
msgid "Administrators of %s"
msgstr "%s 的管理者"

#: djamnedlies-git/people/models.py:36 djamnedlies-svn/people/models.py:36
#: people/models.py:36
msgid "Image"
msgstr "圖片"

#: djamnedlies-git/people/models.py:37 djamnedlies-svn/people/models.py:37
#: people/models.py:37
msgid "URL to an image file (.jpg, .png, ...) of an hackergotchi"
msgstr "用於 hackergotchi 的圖片檔案 (.jpg, .png, ...) 網址"

#: djamnedlies-git/people/models.py:38 djamnedlies-svn/people/models.py:38
#: people/models.py:38
msgid "Web page"
msgstr "網頁"

#: djamnedlies-git/people/models.py:39 djamnedlies-svn/people/models.py:39
#: people/models.py:39
msgid "IRC nickname"
msgstr "IRC 暱稱"

#: djamnedlies-git/people/models.py:40 djamnedlies-svn/people/models.py:40
#: people/models.py:40
msgid "Bugzilla account"
msgstr "Bugzilla 帳號"

#: djamnedlies-git/people/models.py:41 djamnedlies-svn/people/models.py:41
#: people/models.py:41
msgid "This should be an email address, useful if not equal to 'email' field"
msgstr "這裡應該是電子郵件位址，用在如果它不等於「email」欄位時"

#: djamnedlies-git/people/views.py:86 djamnedlies-svn/people/views.py:86
#: people/views.py:86
#, python-format
msgid "You have successfully joined the team '%s'."
msgstr "您已經成功的加入「%s」團隊。"

#: djamnedlies-git/people/views.py:89 djamnedlies-svn/people/views.py:89
#: people/views.py:89
msgid "You are already member of this team."
msgstr "您已經是這個團隊的成員了。"

#: djamnedlies-git/people/views.py:112 djamnedlies-svn/people/views.py:112
#: people/views.py:112
#, python-format
msgid "You have been removed from the team '%s'."
msgstr "您已經從「%s」團隊中移除。 "

#: djamnedlies-git/people/views.py:128 djamnedlies-svn/people/views.py:128
#: people/views.py:128
msgid "Your password has been changed."
msgstr "您的密碼已變更。"

#: djamnedlies-git/stats/models.py:320 djamnedlies-svn/stats/models.py:320
#: stats/models.py:349
msgid "Can't generate POT file, using old one."
msgstr "無法產生 POT 檔案，改用舊的。"

#: djamnedlies-git/stats/models.py:341 djamnedlies-svn/stats/models.py:341
#: stats/models.py:371
msgid "Can't copy new POT file to public location."
msgstr "無法複製新 POT 檔至公開位置。"

#: djamnedlies-git/stats/models.py:380 djamnedlies-svn/stats/models.py:380
#: stats/utils.py:312
msgid "DOC_LINGUAS list doesn't include this language."
msgstr "DOC_LINGUAS 列表中沒有包含這個語言。"

#: djamnedlies-git/stats/models.py:659 djamnedlies-svn/stats/models.py:659
#: stats/models.py:688
#, python-format
msgid "Error regenerating POT file for %(file)s:\n<pre>%(cmd)s\n%(output)s</pre>"
msgstr ""
"重新產生 %(file)s 的 POT 檔案時發生錯誤：\n"
"<pre>%(cmd)s\n"
"%(output)s</pre>"

#: djamnedlies-git/stats/models.py:906 djamnedlies-svn/stats/models.py:906
#: stats/models.py:935
msgid "Administration Tools"
msgstr "管理工具"

#: djamnedlies-git/stats/models.py:907 djamnedlies-svn/stats/models.py:907
#: stats/models.py:936
msgid "Development Tools"
msgstr "開發工具"

#: djamnedlies-git/stats/models.py:908 djamnedlies-svn/stats/models.py:908
#: stats/models.py:937
msgid "GNOME Desktop"
msgstr "GNOME 桌面"

#: djamnedlies-git/stats/models.py:909 djamnedlies-svn/stats/models.py:909
#: stats/models.py:938
msgid "GNOME Developer Platform"
msgstr "GNOME 開發者平台"

#: djamnedlies-git/stats/models.py:910 djamnedlies-svn/stats/models.py:910
#: stats/models.py:939
msgid "New Module Proposals"
msgstr "提議的新模組"

#: djamnedlies-git/stats/models.py:986 djamnedlies-git/stats/models.py:1252
#: djamnedlies-svn/stats/models.py:986 djamnedlies-svn/stats/models.py:1252
#: stats/models.py:1015 stats/models.py:1292
#, python-format
msgid "%(lang_name)s (%(lang_locale)s)"
msgstr "%(lang_name)s (%(lang_locale)s)"

#: djamnedlies-git/stats/models.py:1017 djamnedlies-svn/stats/models.py:1017
#: stats/models.py:1046
#, python-format
msgid "%(count)s message"
msgid_plural "%(count)s messages"
msgstr[0] "%(count)s 個訊息"

#: djamnedlies-git/stats/models.py:1018 djamnedlies-svn/stats/models.py:1018
#: stats/models.py:1047
#, python-format
msgid "updated on %(date)s"
msgstr "更新於 %(date)s"

#: djamnedlies-git/stats/models.py:1020
#: djamnedlies-git/templates/vertimus/vertimus_detail.html:33
#: djamnedlies-git/templates/vertimus/vertimus_detail.html:80
#: djamnedlies-svn/stats/models.py:1020
#: djamnedlies-svn/templates/vertimus/vertimus_detail.html:33
#: djamnedlies-svn/templates/vertimus/vertimus_detail.html:80
#: stats/models.py:1049 templates/vertimus/vertimus_detail.html:43
#: templates/vertimus/vertimus_detail.html:123
msgid "Y-m-d g:i a O"
msgstr "Y-m-d g:i a O"

#: djamnedlies-git/stats/models.py:1023 djamnedlies-svn/stats/models.py:1023
#: stats/models.py:1052
#, python-format
msgid "%(count)s figure"
msgid_plural "%(count)s figures"
msgstr[0] "%(count)s 張圖片"

#: djamnedlies-git/stats/models.py:1024 djamnedlies-svn/stats/models.py:1024
#: stats/models.py:1053
#, python-format
msgid "POT file (%(messages)s, %(figures)s) — %(updated)s"
msgstr "POT 檔 (%(messages)s，%(figures)s) — %(updated)s"

#: djamnedlies-git/stats/models.py:1027 djamnedlies-svn/stats/models.py:1027
#: stats/models.py:1056
#, python-format
msgid "POT file (%(messages)s) — %(updated)s"
msgstr "POT 檔案 (%(messages)s) — %(updated)s"

#: djamnedlies-git/stats/utils.py:85 djamnedlies-svn/stats/utils.py:85
#: stats/utils.py:85
msgid "Errors while running 'intltool-update -m' check."
msgstr "當執行「intltool-update -m」檢查時發生錯誤。"

#: djamnedlies-git/stats/utils.py:91 djamnedlies-svn/stats/utils.py:91
#: stats/utils.py:91
#, python-format
msgid "There are some missing files from POTFILES.in: %s"
msgstr "根據 POTFILES.in 有部分檔案遺失：%s"

#: djamnedlies-git/stats/utils.py:100 djamnedlies-svn/stats/utils.py:100
#: stats/utils.py:100
#, python-format
msgid "Following files are referenced in either POTFILES.in or POTFILES.skip, yet they don't exist: %s"
msgstr "下列檔案在 POTFILES.in 或 POTFILES.skip 有被參照，但它們是不存在的：%s"

#: djamnedlies-git/stats/utils.py:112 djamnedlies-svn/stats/utils.py:112
#: stats/utils.py:112
#, python-format
msgid "Module %s doesn't look like gnome-doc-utils module."
msgstr "模組 %s 看起來不像是 gnome-doc-utils 模組。"

#: djamnedlies-git/stats/utils.py:115 djamnedlies-svn/stats/utils.py:115
#: stats/utils.py:115
#, python-format
msgid "DOC_MODULE doesn't resolve to a real file, using '%s.xml'."
msgstr "DOC_MODULE 無法解析為真實的檔案，使用「%s.xml」。"

#: djamnedlies-git/stats/utils.py:118 djamnedlies-svn/stats/utils.py:118
#: stats/utils.py:118
msgid "DOC_MODULE doesn't point to a real file, probably a macro."
msgstr "DOC_MODULE 並未指向真實的檔案，可能是個巨集。"

#: djamnedlies-git/stats/utils.py:133 djamnedlies-svn/stats/utils.py:133
#: stats/utils.py:134
#, python-format
msgid "Error regenerating POT file for document %(file)s:\n<pre>%(cmd)s\n%(output)s</pre>"
msgstr ""
"重新產生文件 %(file)s 的 POT 檔案時發生錯誤：\n"
"<pre>%(cmd)s\n"
"%(output)s</pre>"

#: djamnedlies-git/stats/utils.py:206 djamnedlies-svn/stats/utils.py:206
#: stats/utils.py:200
#, python-format
msgid "PO file '%s' does not exist or cannot be read."
msgstr "PO 檔 「%s」 不存在或不能讀取。"

#: djamnedlies-git/stats/utils.py:226 djamnedlies-svn/stats/utils.py:226
#: stats/utils.py:220
#, python-format
msgid "PO file '%s' doesn't pass msgfmt check: not updating."
msgstr "PO 檔「%s」沒有通過 msgfmt 檢查：不會更新。"

#: djamnedlies-git/stats/utils.py:228 djamnedlies-svn/stats/utils.py:228
#: stats/utils.py:222
#, python-format
msgid "Can't get statistics for POT file '%s'."
msgstr "無法取得 POT 檔「%s」的統計數據。"

#: djamnedlies-git/stats/utils.py:231 djamnedlies-svn/stats/utils.py:231
#: stats/utils.py:225
msgid "This PO file has an executable bit set."
msgstr "這個 PO 檔中設定了可執行的位元屬性。"

#: djamnedlies-git/stats/utils.py:259 djamnedlies-svn/stats/utils.py:259
#: stats/utils.py:253
#, python-format
msgid "PO file '%s' is not UTF-8 encoded."
msgstr "PO 檔 「%s」並不是 UTF-8 編碼。"

#: djamnedlies-git/stats/utils.py:292 djamnedlies-svn/stats/utils.py:292
#: stats/utils.py:279
msgid "Entry for this language is not present in LINGUAS file."
msgstr "這個語言的項目並未出現在 LINGUAS 檔案中。"

#: djamnedlies-git/stats/utils.py:319 djamnedlies-svn/stats/utils.py:319
#: stats/utils.py:301
msgid "Entry for this language is not present in ALL_LINGUAS in configure file."
msgstr "這個語言的項目並未出現在 configure 檔案的 ALL_LINGUAS 中。"

#: djamnedlies-git/stats/utils.py:322 djamnedlies-svn/stats/utils.py:322
msgid "Don't know where to look if this language is actually used, ask the module maintainer."
msgstr "不知道如何看出這個語言是否有實際使用，請詢問模組維護者。"

#: djamnedlies-git/teams/models.py:112 djamnedlies-svn/teams/models.py:112
#: teams/models.py:185
#, python-format
msgid "No team for locale %s"
msgstr "區域設置 %s 沒有任何團隊"

#: djamnedlies-git/teams/models.py:129 djamnedlies-svn/teams/models.py:129
#: teams/models.py:202
msgid "Translator"
msgstr "翻譯者"

#: djamnedlies-git/teams/models.py:130 djamnedlies-svn/teams/models.py:130
#: teams/models.py:203
msgid "Reviewer"
msgstr "檢閱者"

#: djamnedlies-git/teams/models.py:131 djamnedlies-svn/teams/models.py:131
#: teams/models.py:204
msgid "Committer"
msgstr "提交者"

#: djamnedlies-git/teams/models.py:132
#: djamnedlies-git/templates/teams/team_base.html:31
#: djamnedlies-svn/teams/models.py:132
#: djamnedlies-svn/templates/teams/team_base.html:31 teams/models.py:205
#: templates/teams/team_base.html:31
msgid "Coordinator"
msgstr "協調人"

#: djamnedlies-git/teams/views.py:44 djamnedlies-svn/teams/views.py:44
#: teams/views.py:44
msgid "Committers"
msgstr "提交者"

#: djamnedlies-git/teams/views.py:47 djamnedlies-svn/teams/views.py:47
#: teams/views.py:47
msgid "No committers"
msgstr "沒有提交者"

#: djamnedlies-git/teams/views.py:49 djamnedlies-svn/teams/views.py:49
#: teams/views.py:49
msgid "Reviewers"
msgstr "檢閱者"

#: djamnedlies-git/teams/views.py:52 djamnedlies-svn/teams/views.py:52
#: teams/views.py:52
msgid "No reviewers"
msgstr "沒有檢閱者"

#: djamnedlies-git/teams/views.py:54 djamnedlies-svn/teams/views.py:54
#: teams/views.py:54
msgid "Translators"
msgstr "翻譯者"

#: djamnedlies-git/teams/views.py:57 djamnedlies-svn/teams/views.py:57
#: teams/views.py:57
msgid "No translators"
msgstr "沒有翻譯者"

#: djamnedlies-git/templates/404.html:4 djamnedlies-git/templates/404.html:9
#: djamnedlies-svn/templates/404.html:4 djamnedlies-svn/templates/404.html:9
#: templates/404.html:4 templates/404.html.py:9
msgid "Error: page not found"
msgstr "錯誤：找不到頁面"

#: djamnedlies-git/templates/404.html:11 djamnedlies-svn/templates/404.html:11
#: templates/404.html:11
msgid "The page you requested has not been found on this server."
msgstr "您所要求的網頁在這個伺服器中找不到。"

#: djamnedlies-git/templates/500.html:4 djamnedlies-svn/templates/500.html:4
#: templates/500.html:4
msgid "Error: server error (500)"
msgstr "錯誤：伺服器錯誤 (500)"

#: djamnedlies-git/templates/500.html:9 djamnedlies-svn/templates/500.html:9
#: templates/500.html:9
msgid "Server Error"
msgstr "伺服器錯誤"

#: djamnedlies-git/templates/500.html:11 djamnedlies-svn/templates/500.html:11
#: templates/500.html:11
msgid "We're sorry but a server error has occurred."
msgstr "我們很抱歉，伺服器發生了錯誤。"

#: djamnedlies-git/templates/base.html:26
#: djamnedlies-git/templates/base.html:42
#: djamnedlies-svn/templates/base.html:26
#: djamnedlies-svn/templates/base.html:42 templates/base.html:26
#: templates/base.html.py:42
msgid "Home"
msgstr "主頁"

#: djamnedlies-git/templates/base.html:27
#: djamnedlies-svn/templates/base.html:27 templates/base.html:27
msgid "News"
msgstr "新聞"

#: djamnedlies-git/templates/base.html:28
#: djamnedlies-svn/templates/base.html:28 templates/base.html:28
msgid "Projects"
msgstr "專案"

#: djamnedlies-git/templates/base.html:29
#: djamnedlies-svn/templates/base.html:29 templates/base.html:29
msgid "Art"
msgstr "美術"

#: djamnedlies-git/templates/base.html:30
#: djamnedlies-svn/templates/base.html:30 templates/base.html:30
msgid "Support"
msgstr "支援"

#: djamnedlies-git/templates/base.html:31
#: djamnedlies-svn/templates/base.html:31 templates/base.html:31
msgid "Development"
msgstr "開發"

#: djamnedlies-git/templates/base.html:32
#: djamnedlies-svn/templates/base.html:32 templates/base.html:32
msgid "Community"
msgstr "社群"

#: djamnedlies-git/templates/base.html:42
#: djamnedlies-svn/templates/base.html:42 templates/base.html:42
msgid "Back to Damned Lies home page"
msgstr "回到 Damned Lies 主頁面"

#: djamnedlies-git/templates/base.html:48
#: djamnedlies-git/templates/index.html:13
#: djamnedlies-svn/templates/base.html:48
#: djamnedlies-svn/templates/index.html:13 templates/base.html:48
#: templates/index.html:13
msgid "Teams"
msgstr "團隊"

#: djamnedlies-git/templates/base.html:53
#: djamnedlies-git/templates/index.html:20
#: djamnedlies-git/templates/release_compare.html:25
#: djamnedlies-svn/templates/base.html:53
#: djamnedlies-svn/templates/index.html:20
#: djamnedlies-svn/templates/release_compare.html:25 templates/base.html:53
#: templates/index.html:20 templates/release_compare.html:25
msgid "Languages"
msgstr "語言"

#: djamnedlies-git/templates/base.html:58
#: djamnedlies-svn/templates/base.html:58 templates/base.html:58
msgid "Release sets"
msgstr "釋出套組"

#: djamnedlies-git/templates/base.html:63
#: djamnedlies-git/templates/index.html:36
#: djamnedlies-svn/templates/base.html:63
#: djamnedlies-svn/templates/index.html:36 templates/base.html:63
#: templates/index.html:36
msgid "Modules"
msgstr "模組"

#: djamnedlies-git/templates/base.html:74
#: djamnedlies-svn/templates/base.html:74 templates/base.html:74
msgid "Log out"
msgstr "登出"

#: djamnedlies-git/templates/base.html:77
#: djamnedlies-git/templates/login.html:29
#: djamnedlies-git/templates/registration/password_reset_complete.html:12
#: djamnedlies-svn/django_openid/templates/django_openid/admin_login.html:28
#: djamnedlies-svn/templates/base.html:77
#: djamnedlies-svn/templates/login.html:29
#: djamnedlies-svn/templates/registration/password_reset_complete.html:12
#: django_openid/templates/django_openid/admin_login.html:28
#: templates/base.html:77 templates/login.html:29
#: templates/registration/password_reset_complete.html:12
msgid "Log in"
msgstr "登入"

#: djamnedlies-git/templates/base.html:94
#: djamnedlies-svn/templates/base.html:94 templates/base.html:94
msgid "The GNOME Project"
msgstr "GNOME 計畫"

#: djamnedlies-git/templates/base.html:96 templates/base.html:96
msgid "Maintained in the <a href='http://git.gnome.org/cgit/damned-lies/'>damned-lies</a> module on <a href='http://git.gnome.org/'>git.gnome.org</a>"
msgstr ""
"維護於 <a href='http://git.gnome.org/'>git.gnome.org</a> 的 <a href='http://"
"git.gnome.org/cgit/damned-lies/'>damned-lies</a> 模組"

#: djamnedlies-git/templates/base.html:98
#: djamnedlies-svn/templates/base.html:98 templates/base.html:98
msgid "Hosted by"
msgstr "主機提供:"

#: djamnedlies-git/templates/branch_detail.html:4
#: djamnedlies-svn/templates/branch_detail.html:4
#: templates/branch_detail.html:4
msgid "This branch is currently string-frozen."
msgstr "這個分支目前已經為凍結字串狀態(string-frozen)。"

#: djamnedlies-git/templates/branch_detail.html:13
#: djamnedlies-svn/templates/branch_detail.html:13
#: templates/branch_detail.html:13
msgid "Translation"
msgstr "翻譯"

#: djamnedlies-git/templates/error.html:4
#: djamnedlies-git/templates/index.html:4
#: djamnedlies-git/templates/index.html:9
#: djamnedlies-git/templates/login.html:4
#: djamnedlies-git/templates/registration/register.html:4
#: djamnedlies-git/templates/registration/register_success.html:4
#: djamnedlies-svn/templates/error.html:4
#: djamnedlies-svn/templates/index.html:4
#: djamnedlies-svn/templates/index.html:9
#: djamnedlies-svn/templates/login.html:4
#: djamnedlies-svn/templates/registration/register.html:4
#: djamnedlies-svn/templates/registration/register_success.html:4
#: templates/error.html:4 templates/index.html:4 templates/index.html.py:9
#: templates/login.html:4 templates/registration/register.html:4
#: templates/registration/register_success.html:4
msgid "Damned Lies about GNOME"
msgstr "GNOME 的翻譯網站(Damned Lies)"

#: djamnedlies-git/templates/error.html:9
#: djamnedlies-svn/templates/error.html:9 templates/error.html:9
msgid "Error:"
msgstr "錯誤："

#: djamnedlies-git/templates/index.html:14
#: djamnedlies-svn/templates/index.html:14 templates/index.html:14
msgid "List of all GNOME Translation Teams, with full information such as primary contact (coordinator), web pages and mailing list information."
msgstr ""
"所有 GNOME 翻譯團隊的清單，包含完整的資訊如主要連絡人(協調人)、網頁和通信論壇"
"資訊。"

#: djamnedlies-git/templates/index.html:15
#: djamnedlies-svn/templates/index.html:15 templates/index.html:15
msgid "If there is no team for your language, you can easily <a href='http://live.gnome.org/TranslationProject/StartingATeam/'>start your own team</a>."
msgstr ""
"如果這裡沒有您的語言的團隊，也可以很容易的 <a href='http://live.gnome.org/"
"TranslationProject/StartingATeam/'>發起您自己的團隊</a>。"

#: djamnedlies-git/templates/index.html:22
#: djamnedlies-svn/templates/index.html:22 templates/index.html:22
#, python-format
msgid "List of all languages there are <a href='%(teams_url)s'>Translation Teams</a> for."
msgstr "列出<a href='%(teams_url)s'>翻譯團隊</a>中所有的語言。 "

#: djamnedlies-git/templates/index.html:23
#: djamnedlies-svn/templates/index.html:23 templates/index.html:23
msgid "Some teams manage more than one language (usually just simple variants), and here you can see all the languages GNOME is being translated to."
msgstr ""
"有些團隊會有一種以上的語言(通常是簡單的變體語言)，在這裡您可以看到所有 GNOME "
"要翻譯的語言。"

#: djamnedlies-git/templates/index.html:27
#: djamnedlies-svn/templates/index.html:27 templates/index.html:27
msgid "Release Sets"
msgstr "釋出套組"

#: djamnedlies-git/templates/index.html:28
#: djamnedlies-svn/templates/index.html:28 templates/index.html:28
msgid "List of all GNOME release sets and releases we gather stats for."
msgstr "所有 GNOME 釋出套組和我們準備釋出的清單。"

#: djamnedlies-git/templates/index.html:30
#: djamnedlies-svn/templates/index.html:30
msgid "Examples of release sets are &quot;GNOME Office&quot;, &quot;Fifth Toe&quot; or &quot;GNOME 2.14&quot;."
msgstr ""
"釋出套組的例子如 &quot;GNOME Office&quot;, &quot;Fifth Toe&quot; 或 &quot;"
"GNOME 2.14&quot;。"

#: djamnedlies-git/templates/index.html:31
#: djamnedlies-svn/templates/index.html:31 templates/index.html:31
msgid "Official GNOME release sets are further divided into categories such as &quot;Desktop Applications&quot; and &quot;Developer Platform&quot;."
msgstr ""
"官方的 GNOME 釋出套組會進一步分為數個類別，像是「桌面應用程式」和「開發者平"
"台」。"

#: djamnedlies-git/templates/index.html:33
#: djamnedlies-svn/templates/index.html:33 templates/index.html:33
msgid "Look here if you want to compare language support in any of these release sets."
msgstr "如果您想要比較這些釋出套組間的語言支援度請看這裡。"

#: djamnedlies-git/templates/index.html:37
#: djamnedlies-svn/templates/index.html:37 templates/index.html:37
msgid "List of all modules with statistics in here."
msgstr "在這裡的所有模組清單與統計資料。"

#: djamnedlies-git/templates/index.html:39
#: djamnedlies-svn/templates/index.html:39 templates/index.html:39
msgid "Modules are separate libraries or applications, with one or more branches of development included."
msgstr "模組會分為程式庫或應用程式，包含一或更多個開發分支。"

#: djamnedlies-git/templates/index.html:40
#: djamnedlies-svn/templates/index.html:40 templates/index.html:40
msgid "They are usually taken from CVS, and we keep all relevant information on them (Bugzilla details, web page, maintainer information,...)."
msgstr ""
"它們通常可以從 CVS 取得，而我們保留了所有相關的資訊(Bugzilla 詳細資料、網頁、"
"維護者資訊、...)。"

#: djamnedlies-git/templates/index.html:46
#: djamnedlies-svn/templates/index.html:46 templates/index.html:46
msgid "Translated by:"
msgstr "翻譯團隊： "

#: djamnedlies-git/templates/login.html:10
#: djamnedlies-git/templates/registration/register.html:11
#: djamnedlies-svn/templates/login.html:10
#: djamnedlies-svn/templates/registration/register.html:11
#: templates/login.html:10 templates/registration/register.html:11
#, python-format
msgid "You are already logged in as %(username)s."
msgstr "您已經登入為 %(username)s。"

#: djamnedlies-git/templates/login.html:13
#: djamnedlies-svn/templates/login.html:13 templates/login.html:13
#, python-format
msgid "If you do not own an account on this site, you can <a href='%(link)s'>register</a> for a new account."
msgstr "如果您還沒有這個網站的帳號，可以 <a href='%(link)s'>註冊</a> 一個新帳號。"

#: djamnedlies-git/templates/login.html:15
#: djamnedlies-svn/django_openid/templates/django_openid/admin_login.html:17
#: djamnedlies-svn/templates/login.html:15
#: django_openid/templates/django_openid/admin_login.html:17
#: templates/login.html:15
msgid "Log in with your username and password:"
msgstr "請使用您的使用者名稱和密碼登入："

#: djamnedlies-git/templates/login.html:18
#: djamnedlies-svn/django_openid/templates/django_openid/admin_login.html:20
#: djamnedlies-svn/templates/login.html:18
#: django_openid/templates/django_openid/admin_login.html:20
#: templates/login.html:18
msgid "Username:"
msgstr "使用者名稱："

#: djamnedlies-git/templates/login.html:22
#: djamnedlies-svn/templates/login.html:22 templates/login.html:22
msgid "Have you forgotten your password?"
msgstr "您是否忘記自己的密碼？"

#: djamnedlies-git/templates/login.html:34
#: djamnedlies-svn/django_openid/templates/django_openid/admin_login.html:31
#: djamnedlies-svn/templates/login.html:34
#: django_openid/templates/django_openid/admin_login.html:31
#: templates/login.html:34
msgid "Or use your OpenID:"
msgstr "或者使用您的 OpenID:"

#: djamnedlies-git/templates/login.html:40
#: djamnedlies-svn/django_openid/templates/django_openid/admin_login.html:37
#: djamnedlies-svn/templates/login.html:41
#: django_openid/templates/django_openid/admin_login.html:37
#: templates/login.html:41
msgid "Log in with OpenID"
msgstr "以 OpenID 登入"

#: djamnedlies-git/templates/module_detail.html:6
#: djamnedlies-svn/templates/module_detail.html:6
#: templates/module_detail.html:6
#, python-format
msgid "Module Statistics: %(name)s"
msgstr "模組統計資料: %(name)s"

#: djamnedlies-git/templates/module_detail.html:55
#: djamnedlies-svn/templates/module_detail.html:55
#: templates/module_detail.html:55
msgid "Maintainers"
msgstr "維護人"

#: djamnedlies-git/templates/module_detail.html:63
#: djamnedlies-svn/templates/module_detail.html:63
#: templates/module_detail.html:63
msgid "Bug reporting"
msgstr "錯誤回報"

#: djamnedlies-git/templates/module_detail.html:66
#: djamnedlies-svn/templates/module_detail.html:66
#: templates/module_detail.html:66
msgid "Show existing i18n and l10n bugs"
msgstr "顯示已存在的 i18n 與 l10n 錯誤"

#: djamnedlies-git/templates/module_detail.html:68
#: djamnedlies-svn/templates/module_detail.html:68
#: templates/module_detail.html:68
msgid "Report bugs to Bugzilla"
msgstr "回報錯誤至 Bugzilla"

#: djamnedlies-git/templates/module_detail.html:77
#: djamnedlies-svn/templates/module_detail.html:77
#: templates/module_detail.html:77
msgid "Branches:"
msgstr "分支:"

#: djamnedlies-git/templates/module_detail.html:97
#: djamnedlies-svn/templates/module_detail.html:97
#: templates/module_detail.html:97
msgid "Browse Repository"
msgstr "瀏覽套件庫"

#: djamnedlies-git/templates/module_images.html:4
#: djamnedlies-svn/templates/module_images.html:4
#: templates/module_images.html:4
#, python-format
msgid "Module Doc Figure Status: %(name)s"
msgstr "模組文件圖片狀態：%(name)s"

#: djamnedlies-git/templates/module_images.html:12
#: djamnedlies-svn/templates/module_images.html:12
#: templates/module_images.html:12
msgid "Figures translation status"
msgstr "圖片翻譯狀態"

#: djamnedlies-git/templates/module_images.html:17
#: djamnedlies-svn/templates/module_images.html:17
#: templates/module_images.html:17
msgid "Original"
msgstr "原始圖片"

#: djamnedlies-git/templates/module_images.html:32
#: djamnedlies-svn/templates/module_images.html:32
#: templates/module_images.html:30
msgid "Translated, but uses original one (maybe the figure doesn't contain any string to translate)"
msgstr "已翻譯，但使用原始圖片(可能是該圖片沒有任何需要翻譯的字串)"

#: djamnedlies-git/templates/module_images.html:36
#: djamnedlies-svn/templates/module_images.html:36
#: templates/module_images.html:34
msgid "Fuzzy"
msgstr "模糊翻譯"

#: djamnedlies-git/templates/module_images.html:41
#: djamnedlies-svn/templates/module_images.html:41
#: templates/module_images.html:39
msgid "No existing file (&quot;Technical&quot; fuzzy)"
msgstr "沒有既存的檔案 (&quot;技術上的&quot; fuzzy)"

#: djamnedlies-git/templates/module_images.html:44
#: djamnedlies-svn/templates/module_images.html:44
#: templates/module_images.html:42
msgid "Not translated"
msgstr "未翻譯"

#: djamnedlies-git/templates/module_list.html:4
#: djamnedlies-git/templates/module_list.html:9
#: djamnedlies-svn/templates/module_list.html:4
#: djamnedlies-svn/templates/module_list.html:9 templates/module_list.html:4
#: templates/module_list.html.py:9
msgid "GNOME Modules"
msgstr "GNOME 模組"

#: djamnedlies-git/templates/module_list.html:11
#: djamnedlies-svn/templates/module_list.html:11 templates/module_list.html:11
msgid "Select a module below to see some of the damned lies about it:"
msgstr "在下面選擇一個模組好看看關於它的翻譯資訊："

#: djamnedlies-git/templates/release_compare.html:5
#: djamnedlies-git/templates/release_compare.html:20
#: djamnedlies-svn/templates/release_compare.html:5
#: djamnedlies-svn/templates/release_compare.html:20
#: templates/release_compare.html:5 templates/release_compare.html.py:20
msgid "Releases Comparison"
msgstr "釋出版本比較"

#: djamnedlies-git/templates/release_detail.html:10
#: djamnedlies-svn/templates/release_detail.html:10
#: templates/release_detail.html:10
#, python-format
msgid "%(name)s Release"
msgstr "%(name)s 釋出"

#: djamnedlies-git/templates/release_detail.html:13
#: djamnedlies-git/templates/languages/language_release.html:33
#: djamnedlies-svn/templates/release_detail.html:13
#: djamnedlies-svn/templates/languages/language_release.html:33
msgid "The modules of this release are not part of the GNOME SVN repository. Please check each module's web page to see where to send translations."
msgstr ""
"這個釋出版本的模組不屬於 GNOME SVN 套件庫。請查閱各模組的網頁以了解要將翻譯送"
"至何處。"

#: djamnedlies-git/templates/release_detail.html:19
#: djamnedlies-git/templates/stats_show.html:30
#: djamnedlies-svn/templates/release_detail.html:19
#: djamnedlies-svn/templates/stats_show.html:30
#: templates/release_detail.html:19 templates/stats_show.html:30
msgid "Language"
msgstr "語言"

#: djamnedlies-git/templates/release_detail.html:20
#: djamnedlies-git/templates/teams/team_detail.html:26
#: djamnedlies-svn/templates/release_detail.html:20
#: djamnedlies-svn/templates/teams/team_detail.html:26
#: templates/release_detail.html:20 templates/release_detail.html.py:67
#: templates/teams/team_detail.html:26
msgid "User Interface"
msgstr "使用者介面"

#: djamnedlies-git/templates/release_detail.html:21
#: djamnedlies-git/templates/release_detail.html:23
#: djamnedlies-git/templates/stats_show.html:34
#: djamnedlies-git/templates/teams/team_detail.html:26
#: djamnedlies-git/templates/teams/team_detail.html:27
#: djamnedlies-svn/templates/release_detail.html:21
#: djamnedlies-svn/templates/release_detail.html:23
#: djamnedlies-svn/templates/stats_show.html:34
#: djamnedlies-svn/templates/teams/team_detail.html:26
#: djamnedlies-svn/templates/teams/team_detail.html:27
#: templates/release_detail.html:21 templates/release_detail.html.py:23
#: templates/stats_show.html:34 templates/teams/team_detail.html:26
#: templates/teams/team_detail.html:27
msgid "Graph"
msgstr "圖表"

#: djamnedlies-git/templates/release_list.html:4
#: djamnedlies-git/templates/release_list.html:9
#: djamnedlies-svn/templates/release_list.html:4
#: djamnedlies-svn/templates/release_list.html:9 templates/release_list.html:4
#: templates/release_list.html.py:9
msgid "GNOME Releases"
msgstr "GNOME 釋出版"

#: djamnedlies-git/templates/release_list.html:11
#: djamnedlies-svn/templates/release_list.html:11
#: templates/release_list.html:11
msgid "Select a release or a release set below to see more details about it:"
msgstr "在下面選擇釋出版本或釋出套組以查看更多關於它的詳細資料："

#: djamnedlies-git/templates/stats_show.html:13
#: djamnedlies-git/templates/vertimus/vertimus_detail.html:38
#: djamnedlies-svn/templates/stats_show.html:13
#: djamnedlies-svn/templates/vertimus/vertimus_detail.html:38
#: templates/stats_show.html:13 templates/vertimus/vertimus_detail.html:57
msgid "Download POT file"
msgstr "下載所有 POT 檔案"

#: djamnedlies-git/templates/stats_show.html:17
#: djamnedlies-git/templates/vertimus/vertimus_detail.html:53
#: djamnedlies-svn/templates/stats_show.html:17
#: djamnedlies-svn/templates/vertimus/vertimus_detail.html:53
#: templates/stats_show.html:17 templates/vertimus/vertimus_detail.html:77
msgid "Notices"
msgstr "注意事項"

#: djamnedlies-git/templates/stats_show.html:30
#: djamnedlies-git/vertimus/models.py:165
#: djamnedlies-svn/templates/stats_show.html:30
#: djamnedlies-svn/vertimus/models.py:165 templates/stats_show.html:30
#: vertimus/models.py:189
msgid "Translated"
msgstr "已翻譯"

#: djamnedlies-git/templates/stats_show.html:50
#: djamnedlies-git/templates/vertimus/vertimus_detail.html:48
#: djamnedlies-svn/templates/stats_show.html:50
#: djamnedlies-svn/templates/vertimus/vertimus_detail.html:48
#: templates/stats_show.html:50 templates/vertimus/vertimus_detail.html:71
msgid "Display document figures"
msgstr "顯示文件圖片"

#: djamnedlies-git/templates/admin/base_site.html:4
#: djamnedlies-svn/templates/admin/base_site.html:4
#: templates/admin/base_site.html:4
msgid "Damned Lies site admin"
msgstr "Damned Lies 網址管理"

#: djamnedlies-git/templates/feeds/actions_description.html:6
#: djamnedlies-git/templates/vertimus/vertimus_detail.html:101
#: djamnedlies-svn/templates/feeds/actions_description.html:6
#: djamnedlies-svn/templates/vertimus/vertimus_detail.html:101
#: templates/feeds/actions_description.html:6
#: templates/vertimus/vertimus_detail.html:150
msgid "No comment"
msgstr "沒有註解"

#: djamnedlies-git/templates/languages/language_all_modules.html:4
#: djamnedlies-git/templates/languages/language_all_modules.html:20
#: djamnedlies-git/templates/teams/team_detail.html:63
#: djamnedlies-git/templates/teams/team_detail.html:64
#: djamnedlies-svn/templates/languages/language_all_modules.html:4
#: djamnedlies-svn/templates/languages/language_all_modules.html:20
#: djamnedlies-svn/templates/teams/team_detail.html:63
#: djamnedlies-svn/templates/teams/team_detail.html:64
#: templates/languages/language_all_modules.html:4
#: templates/languages/language_all_modules.html:20
#: templates/teams/team_detail.html:63 templates/teams/team_detail.html:64
msgid "All modules"
msgstr "所有的模組"

#: djamnedlies-git/templates/languages/language_all_modules.html:23
#: djamnedlies-git/templates/languages/language_release.html:25
#: djamnedlies-svn/templates/languages/language_all_modules.html:23
#: djamnedlies-svn/templates/languages/language_release.html:25
#: templates/languages/language_all_modules.html:23
#: templates/languages/language_release.html:25
msgid "Hide completed modules"
msgstr "隱藏已完成的模組"

#: djamnedlies-git/templates/languages/language_all_modules.html:27
#: djamnedlies-git/templates/languages/language_release.html:29
#: djamnedlies-svn/templates/languages/language_all_modules.html:27
#: djamnedlies-svn/templates/languages/language_release.html:29
#: templates/languages/language_all_modules.html:27
#: templates/languages/language_release.html:29
msgid "Show completed modules"
msgstr "顯示已完成的模組"

#: djamnedlies-git/templates/languages/language_list.html:4
#: djamnedlies-git/templates/languages/language_list.html:9
#: djamnedlies-svn/templates/languages/language_list.html:4
#: djamnedlies-svn/templates/languages/language_list.html:9
#: templates/languages/language_list.html:4
#: templates/languages/language_list.html:9
msgid "GNOME Languages"
msgstr "GNOME 語言"

#: djamnedlies-git/templates/languages/language_list.html:11
#: djamnedlies-svn/templates/languages/language_list.html:11
#: templates/languages/language_list.html:11
#, python-format
msgid "GNOME is being translated to following %(numb)s language.\n"
msgid_plural "GNOME is being translated to following %(numb)s languages.\n"
msgstr[0] "GNOME 已被翻譯至下列 %(numb)s 個語言。\n"

#: djamnedlies-git/templates/languages/language_release.html:42
#: djamnedlies-svn/templates/languages/language_release.html:42
#: templates/languages/language_release.html:43
msgid "Download all po files"
msgstr "下載所有 po 檔案"

#: djamnedlies-git/templates/languages/language_release_stats.html:21
#: djamnedlies-git/templates/people/person_detail.html:54
#: djamnedlies-svn/templates/languages/language_release_stats.html:21
#: djamnedlies-svn/templates/people/person_detail.html:54
#: templates/languages/language_release_stats.html:21
#: templates/people/person_detail.html:54
msgid "Module"
msgstr "模組"

#: djamnedlies-git/templates/languages/language_release_stats.html:21
#: djamnedlies-svn/templates/languages/language_release_stats.html:21
#: templates/languages/language_release_stats.html:21
msgid "Branch"
msgstr "分支"

#: djamnedlies-git/templates/languages/language_release_stats.html:21
#: djamnedlies-svn/templates/languages/language_release_stats.html:21
#: templates/languages/language_release_stats.html:21
msgid "Statistics"
msgstr "統計"

#: djamnedlies-git/templates/languages/language_release_stats.html:22
#: djamnedlies-svn/templates/languages/language_release_stats.html:22
#: templates/languages/language_release_stats.html:22
msgid "Status"
msgstr "狀態"

#: djamnedlies-git/templates/languages/language_release_stats.html:22
#: djamnedlies-git/templates/people/person_detail.html:54
#: djamnedlies-svn/templates/languages/language_release_stats.html:22
#: djamnedlies-svn/templates/people/person_detail.html:54
#: templates/languages/language_release_stats.html:22
#: templates/people/person_detail.html:54
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: djamnedlies-git/templates/languages/language_release_stats.html:32
#: djamnedlies-svn/templates/languages/language_release_stats.html:32
#: templates/languages/language_release_stats.html:32
msgid "%(categname)s (%(percentage)s% translated)"
msgstr "%(categname)s (已翻譯 %(percentage)s%)"

#: djamnedlies-git/templates/languages/language_release_stats.html:99
#: djamnedlies-svn/templates/languages/language_release_stats.html:99
#: templates/languages/language_release_stats.html:103
msgid "Error summary"
msgstr "錯誤摘要"

#: djamnedlies-git/templates/people/person_base.html:5
#: djamnedlies-svn/templates/people/person_base.html:5
#: templates/people/person_base.html:5
msgid "GNOME Contributor"
msgstr "GNOME 貢獻者"

#: djamnedlies-git/templates/people/person_base.html:12
#: djamnedlies-git/templates/people/person_detail_change_form.html:7
#: djamnedlies-svn/templates/people/person_base.html:12
#: djamnedlies-svn/templates/people/person_detail_change_form.html:7
#: templates/people/person_base.html:12
#: templates/people/person_detail_change_form.html:7
msgid "Change your details"
msgstr "改變您的詳細資料"

#: djamnedlies-git/templates/people/person_base.html:13
#: djamnedlies-svn/templates/people/person_base.html:13
#: templates/people/person_base.html:13
msgid "Change your password"
msgstr "改變您的密碼"

#: djamnedlies-git/templates/people/person_base.html:14
#: djamnedlies-svn/templates/people/person_base.html:14
#: templates/people/person_base.html:14
msgid "Join a team"
msgstr "加入一個團隊"

#: djamnedlies-git/templates/people/person_detail.html:22
#: djamnedlies-svn/templates/people/person_detail.html:22
#: templates/people/person_detail.html:22
msgid "Site Language:"
msgstr "網站語言："

#: djamnedlies-git/templates/people/person_detail.html:33
#: djamnedlies-svn/templates/people/person_detail.html:33
#: templates/people/person_detail.html:33
msgid "Choose"
msgstr "選擇"

#: djamnedlies-git/templates/people/person_detail.html:39
#: djamnedlies-svn/templates/people/person_detail.html:39
#: templates/people/person_detail.html:39
msgid "Maintains:"
msgstr "維護："

#: djamnedlies-git/templates/people/person_detail.html:50
#: djamnedlies-svn/templates/people/person_detail.html:50
#: templates/people/person_detail.html:50
msgid "Working on"
msgstr "正在處理"

#: djamnedlies-git/templates/people/person_detail.html:54
#: djamnedlies-svn/templates/people/person_detail.html:54
#: templates/people/person_detail.html:54
msgid "State"
msgstr "狀態"

#: djamnedlies-git/templates/people/person_detail_change_form.html:13
#: djamnedlies-svn/templates/people/person_detail_change_form.html:13
#: templates/people/person_detail_change_form.html:13
msgid "Save"
msgstr "儲存"

#: djamnedlies-git/templates/people/person_list.html:4
#: djamnedlies-git/templates/people/person_list.html:8
#: djamnedlies-svn/templates/people/person_list.html:4
#: djamnedlies-svn/templates/people/person_list.html:8
#: templates/people/person_list.html:4 templates/people/person_list.html:8
msgid "GNOME Contributors"
msgstr "GNOME 貢獻者"

#: djamnedlies-git/templates/people/person_list.html:10
#: djamnedlies-svn/templates/people/person_list.html:10
#: templates/people/person_list.html:10
msgid "GNOME is being developed by following people:"
msgstr "GNOME 是由下列人士所開發："

#: djamnedlies-git/templates/people/person_overview.html:27
#: djamnedlies-svn/templates/people/person_overview.html:27
#: templates/people/person_overview.html:27
msgid "Instant messaging:"
msgstr "即時通訊："

#: djamnedlies-git/templates/people/person_overview.html:34
#: djamnedlies-svn/templates/people/person_overview.html:34
#: templates/people/person_overview.html:34
msgid "Bugzilla account:"
msgstr "Bugzilla 帳號："

#: djamnedlies-git/templates/people/person_overview.html:38
#: djamnedlies-svn/templates/people/person_overview.html:38
#: templates/people/person_overview.html:38
msgid "SVN account:"
msgstr "SVN 帳號："

#: djamnedlies-git/templates/people/person_password_change_form.html:6
#: djamnedlies-svn/templates/people/person_password_change_form.html:6
#: templates/people/person_password_change_form.html:6
msgid "Password change"
msgstr "密碼變更"

#: djamnedlies-git/templates/people/person_password_change_form.html:8
#: djamnedlies-svn/templates/people/person_password_change_form.html:8
#: templates/people/person_password_change_form.html:8
msgid "Please enter your old password, for security's sake, and then enter your new password twice so we can verify you typed it in correctly."
msgstr ""
"為了安全性的考量，請輸入您的舊密碼，接著輸入您的新密碼兩次，這樣我們才能檢驗"
"您沒打錯字。"

#: djamnedlies-git/templates/people/person_password_change_form.html:15
#: djamnedlies-svn/templates/people/person_password_change_form.html:15
#: templates/people/person_password_change_form.html:15
msgid "Old password:"
msgstr "舊密碼："

#: djamnedlies-git/templates/people/person_password_change_form.html:21
#: djamnedlies-git/templates/registration/password_reset_confirm.html:16
#: djamnedlies-svn/templates/people/person_password_change_form.html:21
#: djamnedlies-svn/templates/registration/password_reset_confirm.html:16
#: templates/people/person_password_change_form.html:21
#: templates/registration/password_reset_confirm.html:16
msgid "New password:"
msgstr "新密碼："

#: djamnedlies-git/templates/people/person_password_change_form.html:30
#: djamnedlies-git/templates/registration/password_reset_confirm.html:19
#: djamnedlies-svn/templates/people/person_password_change_form.html:30
#: djamnedlies-svn/templates/registration/password_reset_confirm.html:19
#: templates/people/person_password_change_form.html:30
#: templates/registration/password_reset_confirm.html:19
msgid "Change my password"
msgstr "改變我的密碼"

#: djamnedlies-git/templates/people/person_team_join_form.html:8
#: djamnedlies-svn/templates/people/person_team_join_form.html:8
#: templates/people/person_team_join_form.html:8
msgid "Join a new team"
msgstr "加入新的團隊"

#: djamnedlies-git/templates/people/person_team_join_form.html:11
#: djamnedlies-svn/templates/people/person_team_join_form.html:11
#: templates/people/person_team_join_form.html:11
msgid "I would like to join the following team as 'translator':"
msgstr "我想要以「翻譯者」的身分加入下列團隊："

#: djamnedlies-git/templates/people/person_team_join_form.html:13
#: djamnedlies-svn/templates/people/person_team_join_form.html:13
#: templates/people/person_team_join_form.html:13
msgid "Join"
msgstr "加入"

#: djamnedlies-git/templates/people/person_team_membership.html:5
#: djamnedlies-svn/templates/people/person_team_membership.html:5
#: templates/people/person_team_membership.html:5
msgid "Member of teams"
msgstr "團隊成員"

#: djamnedlies-git/templates/people/person_team_membership.html:9
#: djamnedlies-svn/templates/people/person_team_membership.html:9
#: templates/people/person_team_membership.html:9
#, python-format
msgid "Member of %(team_name)s team (%(role_name)s)"
msgstr "%(team_name)s團隊成員 (%(role_name)s)"

#: djamnedlies-git/templates/people/person_team_membership.html:12
#: djamnedlies-svn/templates/people/person_team_membership.html:12
#: templates/people/person_team_membership.html:12
msgid "Leave"
msgstr "離開"

#: djamnedlies-git/templates/people/person_team_membership.html:13
#: djamnedlies-svn/templates/people/person_team_membership.html:13
#: templates/people/person_team_membership.html:13
msgid "Are you sure you want to leave the team?"
msgstr "您確定要離開這個團隊？"

#: djamnedlies-git/templates/registration/password_reset_complete.html:4
#: djamnedlies-git/templates/registration/password_reset_complete.html:8
#: djamnedlies-svn/templates/registration/password_reset_complete.html:4
#: djamnedlies-svn/templates/registration/password_reset_complete.html:8
#: templates/registration/password_reset_complete.html:4
#: templates/registration/password_reset_complete.html:8
msgid "Password reset complete"
msgstr "密碼重設成功"

#: djamnedlies-git/templates/registration/password_reset_complete.html:10
#: djamnedlies-svn/templates/registration/password_reset_complete.html:10
#: templates/registration/password_reset_complete.html:10
msgid "Your password has been set. You may go ahead and log in now."
msgstr "您的密碼已設定。您現在可以繼續並登入。"

#: djamnedlies-git/templates/registration/password_reset_confirm.html:4
#: djamnedlies-git/templates/registration/password_reset_form.html:4
#: djamnedlies-git/templates/registration/password_reset_form.html:9
#: djamnedlies-svn/templates/registration/password_reset_confirm.html:4
#: djamnedlies-svn/templates/registration/password_reset_form.html:4
#: djamnedlies-svn/templates/registration/password_reset_form.html:9
#: templates/registration/password_reset_confirm.html:4
#: templates/registration/password_reset_form.html:4
#: templates/registration/password_reset_form.html:9
msgid "Password reset"
msgstr "密碼重設"

#: djamnedlies-git/templates/registration/password_reset_confirm.html:10
#: djamnedlies-svn/templates/registration/password_reset_confirm.html:10
#: templates/registration/password_reset_confirm.html:10
msgid "Enter new password"
msgstr "輸入新密碼"

#: djamnedlies-git/templates/registration/password_reset_confirm.html:12
#: djamnedlies-svn/templates/registration/password_reset_confirm.html:12
#: templates/registration/password_reset_confirm.html:12
msgid "Please enter your new password twice so we can verify you typed it in correctly."
msgstr "請輸入您的新密碼兩次，這樣我們才能檢驗您沒打錯字。"

#: djamnedlies-git/templates/registration/password_reset_confirm.html:24
#: djamnedlies-svn/templates/registration/password_reset_confirm.html:24
#: templates/registration/password_reset_confirm.html:24
msgid "Password reset unsuccessful"
msgstr "密碼重設不成功"

#: djamnedlies-git/templates/registration/password_reset_confirm.html:26
#: djamnedlies-svn/templates/registration/password_reset_confirm.html:26
#: templates/registration/password_reset_confirm.html:26
msgid "The password reset link was invalid, possibly because it has already been used.  Please request a new password reset."
msgstr "此密碼重設連結已失效，可能是因為它已經被使用過了。請提出新的密碼重設要求。"

#: djamnedlies-git/templates/registration/password_reset_done.html:4
#: djamnedlies-git/templates/registration/password_reset_done.html:9
#: djamnedlies-svn/templates/registration/password_reset_done.html:4
#: djamnedlies-svn/templates/registration/password_reset_done.html:9
#: templates/registration/password_reset_done.html:4
#: templates/registration/password_reset_done.html:9
msgid "Password reset successful"
msgstr "密碼重設成功"

#: djamnedlies-git/templates/registration/password_reset_done.html:11
#: djamnedlies-svn/templates/registration/password_reset_done.html:11
#: templates/registration/password_reset_done.html:11
msgid "We've e-mailed you instructions for setting your password to the e-mail address you submitted. You should be receiving it shortly."
msgstr "我們已經把設定密碼的程序寄到您提供的電子郵件位址。您應該很快就會收到它。"

#: djamnedlies-git/templates/registration/password_reset_form.html:11
#: djamnedlies-svn/templates/registration/password_reset_form.html:11
#: templates/registration/password_reset_form.html:11
msgid "Forgotten your password? Enter your e-mail address below, and we'll e-mail instructions for setting a new one."
msgstr ""
"忘記您的密碼了嗎？在下面輸入您的電子郵件位址，我們會寄電子郵件給您以完成設定"
"新密碼的動作。"

#: djamnedlies-git/templates/registration/password_reset_form.html:15
#: djamnedlies-svn/templates/registration/password_reset_form.html:15
#: templates/registration/password_reset_form.html:15
msgid "E-mail address:"
msgstr "電子郵件位址："

#: djamnedlies-git/templates/registration/password_reset_form.html:15
#: djamnedlies-svn/templates/registration/password_reset_form.html:15
#: templates/registration/password_reset_form.html:15
msgid "Reset my password"
msgstr "重設我的密碼"

#: djamnedlies-git/templates/registration/register.html:9
#: djamnedlies-svn/templates/registration/register.html:9
#: templates/registration/register.html:9
msgid "Account Registration"
msgstr "帳號註冊"

#: djamnedlies-git/templates/registration/register.html:13
#: djamnedlies-svn/templates/registration/register.html:13
#: templates/registration/register.html:13
msgid "You can register here for an account on this site. This is only useful if you plan to contribute to GNOME translations."
msgstr "您可以在這裡註冊這個網站的帳號。只有當您準備貢獻 GNOME 翻譯時才需要這個帳號。"

#: djamnedlies-git/templates/registration/register.html:14
#: djamnedlies-svn/templates/registration/register.html:14
#: templates/registration/register.html:14
msgid "After registration and connection, you will be able to join an existing team from your profile page."
msgstr "在註冊並連線到網站後，您將可以在自己的設定頁面加入現有的翻譯團隊。"

#: djamnedlies-git/templates/registration/register.html:28
#: djamnedlies-svn/templates/registration/register.html:28
#: templates/registration/register.html:28
msgid "Authenticate via OpenID <strong>or</strong> password:"
msgstr "透過 OpenID <strong>或</strong> 密碼驗證："

#: djamnedlies-git/templates/registration/register.html:34
#: djamnedlies-svn/templates/registration/register.html:34
#: templates/registration/register.html:34
msgid "Register with OpenID"
msgstr "以 OpenID 註冊 "

#: djamnedlies-git/templates/registration/register.html:46
#: djamnedlies-svn/templates/registration/register.html:46
#: templates/registration/register.html:46
msgid "Register with password"
msgstr "以密碼註冊"

#: djamnedlies-git/templates/registration/register_success.html:8
#: djamnedlies-svn/templates/registration/register_success.html:8
#: templates/registration/register_success.html:8
msgid "Registration Success"
msgstr "註冊成功"

#: djamnedlies-git/templates/registration/register_success.html:10
#: djamnedlies-svn/templates/registration/register_success.html:10
#: templates/registration/register_success.html:10
msgid "The registration succeeded. You will now receive an email containing a link to activate your account."
msgstr "註冊程序已完成。您將會收到一封電子郵件，裡面有用來啟用您帳號的連結。"

#: djamnedlies-git/templates/teams/team_base.html:6
#: djamnedlies-svn/templates/teams/team_base.html:6
#: templates/teams/team_base.html:6
msgid "Details"
msgstr "細節"

#: djamnedlies-git/templates/teams/team_base.html:9
#: djamnedlies-svn/templates/teams/team_base.html:9
#: templates/teams/team_base.html:9
#, python-format
msgid "%(lang)s Translation Team Page:"
msgstr "%(lang)s翻譯團隊網頁："

#: djamnedlies-git/templates/teams/team_base.html:13
#: djamnedlies-svn/templates/teams/team_base.html:13
#: templates/teams/team_base.html:13
msgid "Bugzilla:"
msgstr "Bugzilla："

#: djamnedlies-git/templates/teams/team_base.html:15
#: djamnedlies-svn/templates/teams/team_base.html:15
#: templates/teams/team_base.html:15
msgid "Report Bug in Translation"
msgstr "回報翻譯中的錯誤"

#: djamnedlies-git/templates/teams/team_base.html:16
#: djamnedlies-svn/templates/teams/team_base.html:16
#: templates/teams/team_base.html:16
msgid "Show Existing Bugs"
msgstr "顯示已存在的錯誤"

#: djamnedlies-git/templates/teams/team_base.html:20
#: djamnedlies-svn/templates/teams/team_base.html:20
#: templates/teams/team_base.html:20
msgid "Mailing List:"
msgstr "郵件論壇(Mailing List)："

#: djamnedlies-git/templates/teams/team_base.html:22
#: djamnedlies-svn/templates/teams/team_base.html:22
#: templates/teams/team_base.html:22
msgid "Send e-mail to the list"
msgstr "送出 E-mail 至論壇"

#: djamnedlies-git/templates/teams/team_base.html:24
#: djamnedlies-svn/templates/teams/team_base.html:24
#: templates/teams/team_base.html:24
msgid "Subscribe"
msgstr "訂閱"

#: djamnedlies-git/templates/teams/team_detail.html:5
#: djamnedlies-svn/templates/teams/team_detail.html:5
#, python-format
msgid "Last actions made by the %(lang)s team of the GNOME translation project"
msgstr "GNOME 翻譯專案的%(lang)s團隊所做的最後一個動作"

#: djamnedlies-git/templates/teams/team_detail.html:14
#: djamnedlies-svn/templates/teams/team_detail.html:14
#: templates/teams/team_detail.html:14
#, python-format
msgid "%(lang)s Translation Team"
msgstr "%(lang)s翻譯團隊"

#: djamnedlies-git/templates/teams/team_detail.html:26
#: djamnedlies-svn/templates/teams/team_detail.html:26
#: templates/teams/team_detail.html:26
msgid "Release"
msgstr "釋出"

#: djamnedlies-git/templates/teams/team_detail.html:69
#: djamnedlies-svn/templates/teams/team_detail.html:69
#: templates/teams/team_detail.html:71
msgid "Team membership"
msgstr "團隊成員"

#: djamnedlies-git/templates/teams/team_detail.html:80
#: djamnedlies-svn/templates/teams/team_detail.html:80
#: templates/teams/team_detail.html:82
msgid "Apply modifications"
msgstr "套用修改"

#: djamnedlies-git/templates/teams/team_list.html:4
#: djamnedlies-git/templates/teams/team_list.html:9
#: djamnedlies-svn/templates/teams/team_list.html:4
#: djamnedlies-svn/templates/teams/team_list.html:9
#: templates/teams/team_list.html:4 templates/teams/team_list.html.py:9
msgid "GNOME Translation Teams"
msgstr "GNOME 翻譯團隊"

#: djamnedlies-git/templates/teams/team_list.html:12
#: djamnedlies-svn/templates/teams/team_list.html:12
#: templates/teams/team_list.html:12
msgid "Select a team below to see more information about it:"
msgstr "選擇下列之一的團隊以了解進一步相關資訊："

#: djamnedlies-git/templates/teams/team_list.html:25
#: djamnedlies-svn/templates/teams/team_list.html:25
#: templates/teams/team_list.html:25
#, python-format
msgid "Coordinated by <a href=\"%(url)s\">%(name)s</a>"
msgstr "協調者： <a href=\"%(url)s\">%(name)s</a>"

#: djamnedlies-git/templates/teams/team_list.html:34
#: djamnedlies-svn/templates/teams/team_list.html:34
#: templates/teams/team_list.html:34
msgid "There are currently no translation teams in GNOME. :("
msgstr "目前在 GNOME 中沒有翻譯團隊。 :("

#: djamnedlies-git/templates/vertimus/vertimus_detail.html:5
#: djamnedlies-svn/templates/vertimus/vertimus_detail.html:5
#: templates/vertimus/vertimus_detail.html:6
#, python-format
msgid "Module Translation: %(name)s"
msgstr "模組翻譯： %(name)s"

#: djamnedlies-git/templates/vertimus/vertimus_detail.html:13
#: djamnedlies-svn/templates/vertimus/vertimus_detail.html:13
#: templates/vertimus/vertimus_detail.html:23
msgid "Used in release(s):"
msgstr "使用於釋出套件："

#: djamnedlies-git/templates/vertimus/vertimus_detail.html:31
#: djamnedlies-svn/templates/vertimus/vertimus_detail.html:31
#: templates/vertimus/vertimus_detail.html:41
msgid "State:"
msgstr "狀態："

#: djamnedlies-git/templates/vertimus/vertimus_detail.html:39
#: djamnedlies-svn/templates/vertimus/vertimus_detail.html:39
#: templates/vertimus/vertimus_detail.html:61
msgid "Download PO file"
msgstr "下載 PO 檔案"

#: djamnedlies-git/templates/vertimus/vertimus_detail.html:39
#: djamnedlies-svn/templates/vertimus/vertimus_detail.html:39
#: templates/vertimus/vertimus_detail.html:61
msgid "Translated:"
msgstr "翻譯率："

#: djamnedlies-git/templates/vertimus/vertimus_detail.html:66
#: djamnedlies-svn/templates/vertimus/vertimus_detail.html:66
#: templates/vertimus/vertimus_detail.html:91
msgid "On-going activities in same module:"
msgstr "同一模組中正在進行的活動："

#: djamnedlies-git/templates/vertimus/vertimus_detail.html:74
#: djamnedlies-svn/templates/vertimus/vertimus_detail.html:74
msgid "Action History"
msgstr "動作歷史紀錄"

#: djamnedlies-git/templates/vertimus/vertimus_detail.html:90
#: djamnedlies-svn/templates/vertimus/vertimus_detail.html:90
#: templates/vertimus/vertimus_detail.html:139
msgid "diff with:"
msgstr "比對差異："

#: djamnedlies-git/templates/vertimus/vertimus_detail.html:110
#: djamnedlies-svn/templates/vertimus/vertimus_detail.html:110
#: templates/vertimus/vertimus_detail.html:162
msgid "New Action"
msgstr "新增動作"

#: djamnedlies-git/templates/vertimus/vertimus_detail.html:117
#: djamnedlies-svn/templates/vertimus/vertimus_detail.html:117
#: templates/vertimus/vertimus_detail.html:172
msgid "Submit"
msgstr "送出"

#: djamnedlies-git/templates/vertimus/vertimus_detail.html:121
#: djamnedlies-svn/templates/vertimus/vertimus_detail.html:121
#: templates/vertimus/vertimus_detail.html:177
#, python-format
msgid "You need to be authenticated and to be member of the %(team_name)s team."
msgstr "您需要被驗證同時必須是%(team_name)s團隊的成員。"

#: djamnedlies-git/templates/vertimus/vertimus_diff.html:5
#: djamnedlies-svn/templates/vertimus/vertimus_diff.html:5
#: templates/vertimus/vertimus_diff.html:5
msgid "Diff between po files"
msgstr "po 檔案間的 Diff"

#: djamnedlies-git/templates/vertimus/vertimus_diff.html:16
#: djamnedlies-svn/templates/vertimus/vertimus_diff.html:16
#: templates/vertimus/vertimus_diff.html:16
msgid "&lt;- Back to actions"
msgstr "&lt;- 回到動作"

#: djamnedlies-git/templates/vertimus/vertimus_diff.html:20
#: djamnedlies-svn/templates/vertimus/vertimus_diff.html:20
#: templates/vertimus/vertimus_diff.html:20
msgid "Note: both files are merged with latest POT file."
msgstr "注意：兩個檔案都會與最新的 POT 檔案合併。"

#: djamnedlies-git/vertimus/feeds.py:43 djamnedlies-svn/vertimus/feeds.py:43
#: vertimus/feeds.py:43
#, python-format
msgid "%(site)s - Vertimus actions for the %(lang)s language"
msgstr "%(site)s - %(lang)s語言的 Vertimus 動作"

#: djamnedlies-git/vertimus/feeds.py:52 djamnedlies-svn/vertimus/feeds.py:52
#: vertimus/feeds.py:52
#, python-format
msgid "Latest actions of the GNOME Translation Project for the %s language"
msgstr "GNOME 翻譯專案對%s語言所做的最後動作"

#: djamnedlies-git/vertimus/feeds.py:88 djamnedlies-svn/vertimus/feeds.py:88
#: vertimus/feeds.py:88
#, python-format
msgid "%(site)s - Vertimus actions of the %(lang)s team"
msgstr "%(site)s - %(lang)s團隊的 Vertimus 動作"

#: djamnedlies-git/vertimus/feeds.py:97 djamnedlies-svn/vertimus/feeds.py:97
#: vertimus/feeds.py:97
#, python-format
msgid "Latest actions made by the %s team of the GNOME Translation Project"
msgstr "GNOME 翻譯專案的%s團隊所做的最後動作"

#: djamnedlies-git/vertimus/forms.py:38 djamnedlies-svn/vertimus/forms.py:38
#: vertimus/forms.py:38
msgid "Action"
msgstr "動作"

#: djamnedlies-git/vertimus/forms.py:42 djamnedlies-svn/vertimus/forms.py:42
#: vertimus/forms.py:42
msgid "Comment"
msgstr "備註"

#: djamnedlies-git/vertimus/forms.py:47 djamnedlies-svn/vertimus/forms.py:47
#: vertimus/forms.py:47
msgid "File"
msgstr "檔案"

#: djamnedlies-git/vertimus/forms.py:48 djamnedlies-svn/vertimus/forms.py:48
#: vertimus/forms.py:48
msgid "Upload a .po, .gz, .bz2 or .png file"
msgstr "上傳 .po、.gz、.bz2 或 .png 檔案"

#: djamnedlies-git/vertimus/forms.py:59 djamnedlies-svn/vertimus/forms.py:59
#: vertimus/forms.py:59
msgid "Only files with extension .po, .gz, .bz2 or .png are admitted."
msgstr "只允許使用延伸檔名為 .po、.gz、.bz2 或 .png 的檔案。"

#: djamnedlies-git/vertimus/forms.py:64 djamnedlies-svn/vertimus/forms.py:64
#: vertimus/forms.py:64
msgid ".po file does not pass 'msgfmt -vc'. Please correct the file and try again."
msgstr ".po 檔無法通過「msgfmt -vc」。請修正此檔案後再試一次。"

#: djamnedlies-git/vertimus/forms.py:74 djamnedlies-svn/vertimus/forms.py:74
#: vertimus/forms.py:74
msgid "A comment or a file is needed for this action."
msgstr "這個動作需要配合備註或檔案。"

#: djamnedlies-git/vertimus/forms.py:77 djamnedlies-svn/vertimus/forms.py:77
#: vertimus/forms.py:77
msgid "A file is needed for this action."
msgstr "這個動作需要有檔案。"

#: djamnedlies-git/vertimus/forms.py:80 djamnedlies-svn/vertimus/forms.py:80
#: vertimus/forms.py:80
msgid "Please, don't send a file with a 'Reserve' action."
msgstr "請勿在「保留」類的動作中上傳檔案。"

#: djamnedlies-git/vertimus/models.py:139
#: djamnedlies-svn/vertimus/models.py:139 vertimus/models.py:163
msgid "Inactive"
msgstr "未使用"

#: djamnedlies-git/vertimus/models.py:152
#: djamnedlies-svn/vertimus/models.py:152 vertimus/models.py:176
msgid "Translating"
msgstr "正在翻譯"

#: djamnedlies-git/vertimus/models.py:182
#: djamnedlies-svn/vertimus/models.py:182 vertimus/models.py:206
msgid "Proofreading"
msgstr "正在校對"

#: djamnedlies-git/vertimus/models.py:197
#: djamnedlies-svn/vertimus/models.py:197 vertimus/models.py:221
msgid "Proofread"
msgstr "校正"

#: djamnedlies-git/vertimus/models.py:212
#: djamnedlies-svn/vertimus/models.py:212 vertimus/models.py:236
msgid "To Review"
msgstr "需要檢閱"

#: djamnedlies-git/vertimus/models.py:224
#: djamnedlies-svn/vertimus/models.py:224 vertimus/models.py:248
msgid "To Commit"
msgstr "需要提交"

#: djamnedlies-git/vertimus/models.py:239
#: djamnedlies-svn/vertimus/models.py:239 vertimus/models.py:263
msgid "Committing"
msgstr "正在提交"

#: djamnedlies-git/vertimus/models.py:253
#: djamnedlies-svn/vertimus/models.py:253 vertimus/models.py:277
msgid "Committed"
msgstr "已提交"

#: djamnedlies-git/vertimus/models.py:341
#: djamnedlies-svn/vertimus/models.py:341 vertimus/models.py:322
msgid "File in repository"
msgstr "套件庫中的檔案"

#: djamnedlies-git/vertimus/models.py:348
#: djamnedlies-git/vertimus/views.py:130 djamnedlies-git/vertimus/views.py:136
#: djamnedlies-git/vertimus/views.py:146
#: djamnedlies-svn/vertimus/models.py:348
#: djamnedlies-svn/vertimus/views.py:130 djamnedlies-svn/vertimus/views.py:136
#: djamnedlies-svn/vertimus/views.py:146 vertimus/models.py:334
#: vertimus/views.py:159 vertimus/views.py:165 vertimus/views.py:175
#, python-format
msgid "Uploaded file by %(name)s on %(date)s"
msgstr "檔案由 %(name)s 於 %(date)s 上傳"

#: djamnedlies-git/vertimus/models.py:460
#: djamnedlies-svn/vertimus/models.py:460 vertimus/models.py:520
#, python-format
msgid "Hello,\n\nThe new state of %(module)s - %(branch)s - %(domain)s (%(language)s) is now '%(new_state)s'.\n%(url)s\n\n"
msgstr ""
"您好，\n"
"\n"
"%(module)s - %(branch)s - %(domain)s (%(language)s) 的新狀態已改變為「%"
"(new_state)s」。\n"
"%(url)s\n"
"\n"

#: djamnedlies-git/vertimus/models.py:473
#: djamnedlies-git/vertimus/models.py:523
#: djamnedlies-svn/vertimus/models.py:473
#: djamnedlies-svn/vertimus/models.py:523 vertimus/models.py:533
#: vertimus/models.py:583
msgid "Without comment"
msgstr "沒有備註"

#: djamnedlies-git/vertimus/models.py:475
#: djamnedlies-git/vertimus/models.py:525
#: djamnedlies-svn/vertimus/models.py:475
#: djamnedlies-svn/vertimus/models.py:525 vertimus/models.py:535
#: vertimus/models.py:585
#, python-format
msgid "This is an automated message sent from %s."
msgstr "這封郵件是由 %s 自動寄出的。"

#: djamnedlies-git/vertimus/models.py:482
#: djamnedlies-svn/vertimus/models.py:482 vertimus/models.py:542
msgid "Write a comment"
msgstr "撰寫備註"

#: djamnedlies-git/vertimus/models.py:511
#: djamnedlies-svn/vertimus/models.py:511 vertimus/models.py:571
#, python-format
msgid "Hello,\n\nA new comment has been left on %(module)s - %(branch)s - %(domain)s (%(language)s).\n%(url)s\n\n"
msgstr ""
"您好，\n"
"\n"
"%(module)s - %(branch)s - %(domain)s (%(language)s) 增加了新的備註。\n"
"%(url)s\n"
"\n"

#: djamnedlies-git/vertimus/models.py:533
#: djamnedlies-svn/vertimus/models.py:533 vertimus/models.py:593
msgid "Reserve for translation"
msgstr "翻譯中請保留"

#: djamnedlies-git/vertimus/models.py:545
#: djamnedlies-svn/vertimus/models.py:545 vertimus/models.py:605
msgid "Upload the new translation"
msgstr "上傳新的翻譯"

#: djamnedlies-git/vertimus/models.py:560
#: djamnedlies-svn/vertimus/models.py:560 vertimus/models.py:620
msgid "Reserve for proofreading"
msgstr "校對中請保留"

#: djamnedlies-git/vertimus/models.py:572
#: djamnedlies-svn/vertimus/models.py:572 vertimus/models.py:632
msgid "Upload the proofread translation"
msgstr "上傳已校對的翻譯"

#: djamnedlies-git/vertimus/models.py:588
#: djamnedlies-svn/vertimus/models.py:588 vertimus/models.py:648
msgid "Ready for submission"
msgstr "準備完成等待提交"

#: djamnedlies-git/vertimus/models.py:604
#: djamnedlies-svn/vertimus/models.py:604 vertimus/models.py:664
msgid "Submit to repository"
msgstr "送出至套件庫"

#: djamnedlies-git/vertimus/models.py:618
#: djamnedlies-svn/vertimus/models.py:618 vertimus/models.py:678
#, python-format
msgid "The commit failed. The error was: '%s'"
msgstr "提交失敗。錯誤為：「%s」"

#: djamnedlies-git/vertimus/models.py:628
#: djamnedlies-svn/vertimus/models.py:628 vertimus/models.py:688
msgid "Reserve to submit"
msgstr "提交中請保留"

#: djamnedlies-git/vertimus/models.py:641
#: djamnedlies-svn/vertimus/models.py:641 vertimus/models.py:701
msgid "Inform of submission"
msgstr "提交的通知"

#: djamnedlies-git/vertimus/models.py:656
#: djamnedlies-svn/vertimus/models.py:656 vertimus/models.py:716
msgid "Review required"
msgstr "需要檢閱"

#: djamnedlies-git/vertimus/models.py:695
#: djamnedlies-svn/vertimus/models.py:695
msgid "Backup the actions"
msgstr "備份此動作"

#: djamnedlies-git/vertimus/models.py:734
#: djamnedlies-svn/vertimus/models.py:734 vertimus/models.py:770
msgid "Undo the last state change"
msgstr "還原上次的狀態變更"

#: djamnedlies-git/vertimus/views.py:129 djamnedlies-git/vertimus/views.py:161
#: djamnedlies-svn/vertimus/views.py:129 djamnedlies-svn/vertimus/views.py:161
#: vertimus/views.py:158 vertimus/views.py:190
#, python-format
msgid "Error: The file %s contains invalid characters."
msgstr "錯誤：檔案 %s 含有無效的字元"

#: djamnedlies-git/vertimus/views.py:152 djamnedlies-svn/vertimus/views.py:152
#: vertimus/views.py:181
#, python-format
msgid "Latest committed file for %(lang)s"
msgstr "%(lang)s最新提交的檔案"

#: djamnedlies-git/vertimus/views.py:155 djamnedlies-svn/vertimus/views.py:155
#: vertimus/views.py:184
msgid "Latest POT file"
msgstr "最新的 POT 檔案"

#: djamnedlies-svn/settings.py:73 djamnedlies-svn/settings_sample.py:80
msgid "This module is not part of the GNOME SVN repository. Please check the module's web page to see where to send translations."
msgstr ""
"這個模組並非 GNOME SVN 套件庫的一部分。請查閱該模組的網頁以了解要如何送出翻"
"譯。"

#: djamnedlies-svn/templates/base.html:96
msgid "Maintained in the <a href='http://svn.gnome.org/viewvc/damned-lies/'>damned-lies</a> module on <a href='http://svn.gnome.org/'>svn.gnome.org</a>"
msgstr ""
"維護於 <a href='http://svn.gnome.org/'>svn.gnome.org</a> 的 <a href='http://"
"svn.gnome.org/viewvc/damned-lies/'>damned- lies</a> 模組"

#: languages/views.py:67 templates/release_detail.html:66
msgid "Original strings"
msgstr "原始字串"

#: stats/models.py:351
msgid "Can't generate POT file, statistics aborted."
msgstr "無法產生 POT 檔案，統計中止。"

#: templates/base.html:94
msgid "Copyright &copy; 2006-2009"
msgstr "版權所有 &copy; 2006-2009"

#: templates/index.html:30
msgid "Examples of release sets are &quot;GNOME Infrastructure&quot; or &quot;GNOME 2.26&quot;."
msgstr "釋出套組的例子如 &quot;GNOME 基礎建設&quot; 或 &quot;GNOME 2.26&quot;。"

#: templates/languages/language_release.html:33
msgid "The modules of this release are not part of the GNOME git repository. Please check each module's web page to see where to send translations."
msgstr ""
"這個釋出版本的模組不屬於 GNOME git 套件庫。請查閱各模組的網頁以了解要將翻譯送"
"至何處。"

#: templates/teams/team_detail.html:5
#, python-format
msgid "Last actions made by the %(lang)s team of the GNOME Translation Project"
msgstr "GNOME 翻譯專案%(lang)s團隊所做的最後動作"

#: database-content.py:114
msgid "Divehi"
msgstr "Divehi"

#: database-content.py:128
msgid "Lao"
msgstr "寮國語"

#: database-content.py:208
msgid "UI translation"
msgstr "使用者介面翻譯"

#: database-content.py:228
msgid "Committed translations are updated manually on l10n.gnome.org from time to time. Be patient :-)"
msgstr "上傳的翻譯會由 l10n.gnome.org 持續手動更新。要有耐心些 :-)"

#: database-content.py:230
msgid "This is not a GNOME-specific module. Please submit your translation through the <a href=\"http://translationproject.org\">Translation Project</a>. See also <a href=\"http://translationproject.org/domain/xdg-user-dirs.html\">the translation page for xdg-user-dirs at the Translation Project</a>."
msgstr ""
"這並不是屬於 GNOME 的模組。請將您的翻譯送至 <a href=\"http://"
"translationproject.org\">Translation Project</a> 提交。同時也看看<a href="
"\"http://translationproject.org/domain/xdg-user-dirs.html\"> xdg-user-dirs "
"在 Translation Project 的翻譯網頁</a>。"

#: database-content.py:236
msgid "This is a clone of the official system-tools-backends version from the freedesktop.org repository."
msgstr "這是從 freedesktop.org 檔案庫抓回來官方版 system-tools-backends 的複本。"

#: languages/models.py:26
msgid "Unknown"
msgstr "不明"

#: templates/teams/team_detail.html:66
msgid "Plural forms:"
msgstr "複數形式："

#: templates/vertimus/vertimus_detail.html:101
msgid "Actions"
msgstr "動作"

#: templates/vertimus/vertimus_detail.html:103
#, python-format
msgid "Archived Actions (%(human_level)s archived series)"
msgstr "已封存的動作 (%(human_level)s 個封存系列) "

#: templates/vertimus/vertimus_detail.html:105
msgid "(Return to current)"
msgstr "(回到目前的)"

#: templates/vertimus/vertimus_detail.html:110
msgid "(Previous action history)"
msgstr "(動作歷史紀錄)"

#: templates/vertimus/vertimus_detail.html:158
msgid "No current actions."
msgstr "沒有目前的動作。"

#: vertimus/models.py:731
msgid "Archive the actions"
msgstr "封存此動作"

#: database-content.py:225
msgid "The Gimp Manual"
msgstr "Gimp 手冊"

#: settings_sample.py:80
msgid "This module is not part of the GNOME Git repository. Please check the module's web page to see where to send translations."
msgstr "這個模組並非 GNOME Git 套件庫的一部分。請查閱該模組的網頁以了解要如何送出翻譯。"

#: stats/utils.py:303
msgid "Don't know where to look for the LINGUAS variable, ask the module maintainer."
msgstr "不知道 LINGUAS 變數在哪裡，請詢問模組維護者。"

#: stats/utils.py:310
msgid "Don't know where to look for the DOC_LINGUAS variable, ask the module maintainer."
msgstr "不知道 DOC_LINGUAS 變數在哪裡，請詢問模組維護者。"

#: templates/release_detail.html:13
msgid "The modules of this release are not part of the GNOME Git repository. Please check each module's web page to see where to send translations."
msgstr "這個釋出版本的模組不屬於 GNOME Git 套件庫。請查閱各模組的網頁以了解要將翻譯送至何處。"
